入	O
院	O
记	O
录	O
姓	O
名	O
:	O
马	B-NAME
春	I-NAME
雨	I-NAME
出	O
生	O
地	O
:	O
山	B-ADDRESS
西	I-ADDRESS
太	I-ADDRESS
原	I-ADDRESS
性	O
别	O
:	O
女	O
职	O
业	O
:	O
个	O
体	O
年	O
龄	O
:	O
6	O
1	O
入	O
院	O
日	O
期	O
:	O
2	O
0	O
民	O
族	O
:	O
汉	O
记	O
录	O
日	O
期	O
:	O
婚	O
否	O
:	O
已	O
婚	O
病	O
历	O
陈	O
述	O
者	O
:	O
患	O
者	O
本	O
人	O
主	O
诉	O
:	O
发	O
现	O
血	O
糖	O
升	O
高	O
1	O
0	O
年	O
。	O

现	O
病	O
史	O
:	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
患	O
者	O
因	O
脸	O
部	O
浮	O
肿	O
,	O
无	O
明	O
显	O
多	O
尿	O
、	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
症	O
状	O
,	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
约	O
1	O
0	O
斤	O
,	O
就	O
诊	O
于	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
,	O
测	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
升	O
高	O
(	O
具	O
体	O
值	O
不	O
详	O
)	O
,	O
行	O
糖	O
耐	O
量	O
试	O
验	O
、	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
等	O
相	O
关	O
试	O
验	O
,	O
诊	O
断	O
为	O
"	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
"	O
,	O
口	O
服	O
中	O
药	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
6	O
-	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
8	O
-	O
9	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

后	O
因	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
,	O
多	O
次	O
调	O
整	O
降	O
糖	O
方	O
案	O
。	O

病	O
程	O
中	O
患	O
者	O
间	O
断	O
出	O
现	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
,	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
无	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
无	O
双	O
下	O
肢	O
水	O
肿	O
,	O
无	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
无	O
黑	O
曚	O
、	O
斜	O
视	O
,	O
现	O
为	O
进	O
一	O
步	O
诊	O
断	O
及	O
治	O
疗	O
入	O
住	O
我	O
科	O
,	O
自	O
发	O
病	O
以	O
来	O
患	O
者	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
好	O
,	O
睡	O
眠	O
食	O
欲	O
可	O
,	O
大	O
小	O
便	O
正	O
常	O
,	O
体	O
重	O
无	O
明	O
显	O
改	O
变	O
。	O

发	O
现	O
血	O
压	O
升	O
高	O
1	O
0	O
年	O
,	O
血	O
压	O
最	O
高	O
达	O
1	O
6	O
0	O
/	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
目	O
前	O
口	O
服	O
左	O
旋	O
氨	O
氯	O
地	O
平	O
片	O
(	O
早	O
:	O
1	O
片	O
,	O
晚	O
:	O
半	O
片	O
)	O
降	O
压	O
治	O
疗	O
,	O
血	O
压	O
控	O
制	O
尚	O
可	O
。	O

既	O
往	O
史	O
:	O
既	O
往	O
体	O
健	O
,	O
2	O
0	O
年	O
前	O
行	O
腮	O
腺	O
瘤	O
手	O
术	O
,	O
腰	O
椎	O
间	O
盘	O
膨	O
出	O
病	O
史	O
2	O
0	O
年	O
。	O

婚	O
育	O
史	O
:	O
1	O
9	O
岁	O
结	O
婚	O
,	O
生	O
育	O
2	O
子	O
1	O
女	O
,	O
配	O
偶	O
体	O
健	O
。	O

月	O
经	O
史	O
:	O
初	O
潮	O
年	O
龄	O
1	O
6	O
岁	O
,	O
每	O
次	O
持	O
续	O
7	O
天	O
/	O
周	O
期	O
3	O
0	O
天	O
,	O
末	O
次	O
月	O
经	O
时	O
间	O
或	O
者	O
5	O
2	O
岁	O
闭	O
经	O
年	O
龄	O
,	O
经	O
量	O
中	O
等	O
,	O
无	O
痛	O
经	O
史	O
,	O
白	O
带	O
正	O
常	O
,	O
妊	O
娠	O
X	O
次	O
,	O
分	O
娩	O
X	O
次	O
,	O
正	O
常	O
足	O
月	O
产	O
X	O
胎	O
,	O
早	O
产	O
X	O
胎	O
,	O
流	O
产	O
X	O
次	O
,	O
手	O
术	O
X	O
产	O
次	O
,	O
现	O
存	O
子	O
女	O
X	O
人	O
,	O
有	O
绝	O
育	O
。	O

家	O
族	O
史	O
:	O
父	O
母	O
,	O
兄	O
弟	O
,	O
姐	O
妹	O
,	O
子	O
女	O
健	O
康	O
情	O
况	O
,	O
父	O
亲	O
因	O
肺	O
癌	O
去	O
世	O
,	O
母	O
亲	O
因	O
肝	O
癌	O
去	O
世	O
,	O
弟	O
、	O
妹	O
妹	O
、	O
侄	O
子	O
患	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
子	O
女	O
身	O
体	O
健	O
康	O
,	O
无	O
与	O
患	O
者	O
类	O
似	O
疾	O
病	O
,	O
无	O
家	O
族	O
遗	O
传	O
倾	O
向	O
的	O
疾	O
病	O
。	O

专	O
科	O
检	O
查	O
:	O
甲	O
状	O
腺	O
未	O
触	O
及	O
肿	O
大	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
无	O
胫	O
前	O
色	O
素	O
沉	O
着	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

辅	O
助	O
检	O
查	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
7	O
-	O
0	O
8	O
)	O
:	O
5	O
.	O
5	O
%	O
。	O

糖	O
耐	O
量	O
试	O
验	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
7	O
-	O
2	O
1	O
)	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
7	O
.	O
9	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
1	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
1	O
7	O
.	O
1	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
:	O
1	O
6	O
.	O
1	O
6	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
3	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
1	O
1	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
0	O
7	O
-	O
0	O
6	O
)	O
:	O
空	O
腹	O
胰	O
岛	O
素	O
8	O
.	O
8	O
8	O
U	O
/	O
L	O
,	O
1	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
3	O
8	O
.	O
8	O
1	O
U	O
/	O
L	O
,	O
2	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
4	O
2	O
.	O
1	O
9	O
U	O
/	O
L	O
,	O
3	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
1	O
9	O
.	O
6	O
1	O
U	O
/	O
L	O
。	O

一	O
、	O
病	O
历	O
特	O
点	O
(	O
一	O
)	O
、	O
病	O
例	O
特	O
点	O
:	O
1	O
.	O
患	O
者	O
中	O
年	O
女	O
性	O
,	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
。	O

2	O
.	O
1	O
0	O
年	O
前	O
患	O
者	O
因	O
脸	O
部	O
浮	O
肿	O
,	O
无	O
明	O
显	O
多	O
尿	O
、	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
症	O
状	O
,	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
约	O
1	O
0	O
斤	O
,	O
就	O
诊	O
于	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
,	O
测	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
升	O
高	O
(	O
具	O
体	O
值	O
不	O
详	O
)	O
,	O
行	O
相	O
关	O
检	O
查	O
,	O
诊	O
断	O
为	O
"	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
"	O
,	O
口	O
服	O
中	O
药	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
6	O
-	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
8	O
-	O
9	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

后	O
因	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
,	O
多	O
次	O
调	O
整	O
降	O
糖	O
方	O
案	O
。	O

4	O
.	O
病	O
程	O
中	O
患	O
者	O
间	O
断	O
出	O
现	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
,	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
无	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
无	O
双	O
下	O
肢	O
水	O
肿	O
,	O
无	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
无	O
复	O
视	O
、	O
黑	O
曚	O
。	O

5	O
.	O
高	O
血	O
压	O
病	O
史	O
1	O
0	O
年	O
,	O
血	O
压	O
最	O
高	O
达	O
1	O
6	O
0	O
/	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
目	O
前	O
口	O
服	O
左	O
旋	O
氨	O
氯	O
地	O
平	O
片	O
(	O
早	O
:	O
1	O
片	O
,	O
晚	O
:	O
半	O
片	O
)	O
降	O
压	O
治	O
疗	O
,	O
血	O
压	O
控	O
制	O
尚	O
可	O
。	O

(	O
二	O
)	O
查	O
体	O
要	O
点	O
:	O
体	O
温	O
:	O
3	O
6	O
.	O
4	O
℃	O
脉	O
搏	O
:	O
7	O
8	O
次	O
/	O
分	O
呼	O
吸	O
:	O
2	O
0	O
次	O
/	O
分	O
血	O
压	O
1	O
1	O
2	O
/	O
7	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
神	O
志	O
清	O
、	O
精	O
神	O
可	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
无	O
肿	O
大	O
,	O
心	O
肺	O
肝	O
脾	O
未	O
及	O
明	O
显	O
异	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
肌	O
力	O
、	O
肌	O
张	O
力	O
正	O
常	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

(	O
三	O
)	O
辅	O
助	O
检	O
查	O
:	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
7	O
-	O
)	O
:	O
5	O
.	O
5	O
%	O
。	O

糖	O
耐	O
量	O
试	O
验	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
7	O
-	O
)	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
7	O
.	O
9	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
1	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
1	O
7	O
.	O
1	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
:	O
1	O
6	O
.	O
1	O
6	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
3	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
1	O
1	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
(	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
7	O
-	O
)	O
:	O
空	O
腹	O
胰	O
岛	O
素	O
8	O
.	O
8	O
8	O
U	O
/	O
L	O
,	O
1	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
3	O
8	O
.	O
8	O
1	O
U	O
/	O
L	O
,	O
2	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
4	O
2	O
.	O
1	O
9	O
U	O
/	O
L	O
,	O
3	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
1	O
9	O
.	O
6	O
1	O
U	O
/	O
L	O
。	O

2	O
.	O
症	O
状	O
:	O
无	O
明	O
显	O
多	O
尿	O
、	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
症	O
状	O
,	O
间	O
断	O
出	O
现	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
,	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
无	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
无	O
双	O
下	O
肢	O
水	O
肿	O
,	O
无	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
无	O
复	O
试	O
、	O
斜	O
视	O
。	O

3	O
.	O
体	O
征	O
:	O
体	O
温	O
:	O
3	O
6	O
.	O
4	O
℃	O
脉	O
搏	O
:	O
7	O
8	O
次	O
/	O
分	O
呼	O
吸	O
:	O
2	O
0	O
次	O
/	O
分	O
血	O
压	O
:	O
1	O
1	O
2	O
/	O
7	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
神	O
志	O
清	O
、	O
精	O
神	O
可	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
无	O
肿	O
大	O
,	O
心	O
肺	O
肝	O
脾	O
未	O
及	O
明	O
显	O
异	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
肌	O
力	O
、	O
肌	O
张	O
力	O
正	O
常	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

4	O
.	O
辅	O
助	O
检	O
查	O
:	O
院	O
外	O
多	O
次	O
测	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
大	O
于	O
7	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
大	O
于	O
1	O
1	O
.	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
.	O
㈢	O
、	O
鉴	O
别	O
诊	O
断	O
1	O
.	O
糖	O
尿	O
病	O
周	O
围	O
神	O
经	O
病	O
变	O
:	O
此	O
为	O
糖	O
尿	O
病	O
神	O
经	O
系	O
统	O
并	O
发	O
症	O
,	O
最	O
为	O
常	O
见	O
,	O
通	O
常	O
为	O
对	O
称	O
性	O
、	O
下	O
肢	O
较	O
上	O
肢	O
严	O
重	O
,	O
病	O
情	O
进	O
展	O
缓	O
慢	O
。	O

先	O
出	O
现	O
肢	O
端	O
感	O
觉	O
异	O
常	O
,	O
可	O
伴	O
疼	O
痛	O
觉	O
过	O
敏	O
、	O
疼	O
痛	O
。	O

本	O
患	O
者	O
糖	O
尿	O
病	O
史	O
1	O
0	O
余	O
年	O
,	O
病	O
程	O
中	O
患	O
者	O
间	O
断	O
出	O
现	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
,	O
可	O
自	O
行	O
缓	O
解	O
,	O
无	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
否	O
认	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
考	O
虑	O
此	O
病	O
可	O
能	O
,	O
给	O
予	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
后	O
观	O
察	O
症	O
状	O
变	O
化	O
。	O

3	O
.	O
三	O
、	O
诊	O
疗	O
计	O
划	O
1	O
.	O
糖	O
尿	O
病	O
健	O
康	O
饮	O
食	O
及	O
运	O
动	O
宣	O
教	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
、	O
血	O
压	O
。	O

3	O
.	O
予	O
大	O
株	O
红	O
景	O
天	O
注	O
射	O
液	O
改	O
善	O
循	O
环	O
,	O
予	O
硫	O
辛	O
酸	O
注	O
射	O
液	O
、	O
腺	O
苷	O
钴	O
胺	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
,	O
观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
方	O
案	O
。	O

4	O
.	O
赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
任	O
医	O
生	O
查	O
房	O
记	O
录	O
今	O
日	O
查	O
房	O
,	O
患	O
者	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
好	O
,	O
睡	O
眠	O
食	O
欲	O
可	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

查	O
体	O
:	O
神	O
志	O
清	O
、	O
精	O
神	O
可	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
无	O
肿	O
大	O
,	O
心	O
肺	O
肝	O
脾	O
未	O
及	O
明	O
显	O
异	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
肌	O
力	O
、	O
肌	O
张	O
力	O
正	O
常	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
示	O
:	O
1	O
.	O
患	O
者	O
老	O
年	O
女	O
性	O
,	O
糖	O
尿	O
病	O
病	O
史	O
1	O
0	O
年	O
,	O
目	O
前	O
予	O
口	O
服	O
药	O
物	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
,	O
患	O
者	O
各	O
段	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
较	O
高	O
,	O
建	O
议	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
优	O
泌	O
林	O
R	O
(	O
基	O
础	O
;	O
:	O
1	O
0	O
i	O
u	O
,	O
早	O
:	O
6	O
i	O
u	O
,	O
中	O
:	O
6	O
i	O
u	O
,	O
晚	O
:	O
4	O
i	O
u	O
)	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

2	O
.	O
病	O
程	O
中	O
患	O
者	O
间	O
断	O
出	O
现	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
,	O
可	O
自	O
行	O
缓	O
解	O
,	O
考	O
虑	O
诊	O
断	O
为	O
糖	O
尿	O
病	O
周	O
围	O
神	O
经	O
病	O
变	O
,	O
建	O
议	O
予	O
硫	O
辛	O
酸	O
注	O
射	O
液	O
抗	O
氧	O
化	O
应	O
激	O
,	O
予	O
腺	O
苷	O
钴	O
胺	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
,	O
观	O
察	O
病	O
人	O
症	O
状	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
。	O

3	O
.	O
患	O
者	O
近	O
来	O
出	O
现	O
双	O
眼	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
无	O
复	O
视	O
、	O
斜	O
视	O
,	O
建	O
议	O
请	O
眼	O
科	O
会	O
诊	O
,	O
行	O
眼	O
底	O
检	O
查	O
,	O
了	O
解	O
患	O
者	O
有	O
无	O
糖	O
尿	O
病	O
眼	O
底	O
病	O
变	O
,	O
待	O
结	O
果	O
回	O
报	O
后	O
,	O
进	O
一	O
步	O
对	O
症	O
治	O
疗	O
。	O

4	O
.	O
患	O
者	O
既	O
往	O
有	O
脑	O
梗	O
塞	O
病	O
史	O
,	O
应	O
积	O
极	O
改	O
善	O
血	O
液	O
循	O
环	O
治	O
疗	O
,	O
已	O
予	O
大	O
株	O
红	O
景	O
天	O
注	O
射	O
液	O
改	O
善	O
循	O
环	O
治	O
疗	O
,	O
观	O
察	O
病	O
人	O
病	O
情	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
记	O
录	O
患	O
者	O
今	O
日	O
一	O
般	O
情	O
况	O
好	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

查	O
体	O
:	O
神	O
志	O
清	O
、	O
精	O
神	O
可	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
无	O
肿	O
大	O
,	O
心	O
肺	O
肝	O
脾	O
未	O
及	O
明	O
显	O
异	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
肌	O
力	O
、	O
肌	O
张	O
力	O
正	O
常	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
偶	O
后	O
分	O
析	O
示	O
:	O
1	O
.	O
患	O
者	O
于	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
中	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
研	I-ORGANIZATION
究	I-ORGANIZATION
所	I-ORGANIZATION
,	O
行	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
,	O
检	O
查	O
结	O
果	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
胰	O
岛	O
素	O
8	O
.	O
8	O
8	O
U	O
/	O
L	O
,	O
1	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
3	O
8	O
.	O
8	O
1	O
U	O
/	O
L	O
,	O
2	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
4	O
2	O
.	O
1	O
9	O
U	O
/	O
L	O
,	O
3	O
小	O
时	O
胰	O
岛	O
素	O
1	O
9	O
.	O
6	O
1	O
U	O
/	O
L	O
,	O
。	O

,	O
患	O
者	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
高	O
峰	O
后	O
延	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
合	O
理	O
饮	O
食	O
,	O
适	O
度	O
参	O
加	O
体	O
育	O
锻	O
炼	O
。	O

,	O
避	O
免	O
件	O
事	O
进	O
食	O
高	O
糖	O
食	O
物	O
。	O

,	O
。	O

且	O
入	O
院	O
后	O
2	O
.	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
5	O
.	O
3	O
-	O
6	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
C	O
A	O
N	O
H	O
O	O
U	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
9	O
-	O
1	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
患	O
者	O
三	O
餐	O
后	O
各	O
段	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
三	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
建	O
议	O
各	O
段	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
相	O
对	O
平	O
稳	O
[	O
平	O
稳	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
目	O
前	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

2	O
3	O
.	O
病	O
程	O
中	O
患	O
者	O
出	O
现	O
双	O
眼	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
已	O
应	O
积	O
极	O
已	O
请	O
眼	O
科	O
会	O
诊	O
,	O
待	O
结	O
果	O
回	O
报	O
后	O
,	O
进	O
一	O
步	O
对	O
症	O
治	O
疗	O
今	O
予	O
进	O
一	O
步	O
对	O
症	O
治	O
疗	O
。	O

余	O
治	O
疗	O
同	O
前	O
观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
之	O
力	O
啊	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

间	O
间	O
赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
偶	O
后	O
分	O
析	O
示	O
:	O
1	O
.	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
6	O
.	O
4	O
-	O
8	O
.	O
2	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
C	O
A	O
N	O
H	O
O	O
U	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
7	O
.	O
0	O
-	O
1	O
1	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
患	O
者	O
早	O
餐	O
后	O
、	O
午	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
优	O
泌	O
林	O
R	O
(	O
基	O
础	O
;	O
:	O
1	O
0	O
8	O
i	O
u	O
,	O
早	O
:	O
7	O
6	O
7	O
i	O
u	O
,	O
中	O
:	O
6	O
7	O
i	O
u	O
,	O
晚	O
:	O
4	O
6	O
i	O
u	O
)	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

2	O
.	O
患	O
者	O
于	O
外	O
院	O
行	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
,	O
检	O
查	O
结	O
果	O
示	O
:	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
高	O
峰	O
后	O
延	O
,	O
结	O
合	O
患	O
者	O
体	O
型	O
肥	O
胖	O
,	O
机	O
体	O
对	O
胰	O
岛	O
素	O
敏	O
感	O
性	O
差	O
,	O
且	O
院	O
外	O
曾	O
服	O
用	O
多	O
种	O
降	O
糖	O
药	O
物	O
,	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
,	O
建	O
议	O
予	O
口	O
服	O
吡	O
格	O
列	O
酮	O
片	O
增	O
加	O
胰	O
岛	O
素	O
敏	O
感	O
性	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
同	O
时	O
嘱	O
患	O
者	O
适	O
量	O
运	O
动	O
,	O
增	O
加	O
外	O
周	O
组	O
织	O
对	O
葡	O
萄	O
糖	O
的	O
利	O
用	O
,	O
增	O
加	O
胰	O
岛	O
素	O
敏	O
感	O
性	O
。	O

3	O
.	O
患	O
者	O
诉	O
双	O
手	O
麻	O
木	O
较	O
前	O
好	O
转	O
,	O
考	O
虑	O
目	O
前	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
有	O
效	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
营	O
养	O
神	O
经	O
,	O
改	O
善	O
循	O
环	O
治	O
疗	O
,	O
观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
记	O
录	O
今	O
日	O
查	O
房	O
,	O
患	O
者	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
好	O
,	O
睡	O
眠	O
食	O
欲	O
可	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
示	O
:	O
1	O
.	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
,	O
患	O
者	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
而	O
下	O
一	O
餐	O
前	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
较	O
低	O
,	O
建	O
议	O
患	O
者	O
合	O
理	O
饮	O
食	O
,	O
同	O
时	O
予	O
空	O
腹	O
三	O
餐	O
间	O
口	O
服	O
阿	O
卡	O
波	O
糖	O
片	O
(	O
2	O
5	O
m	O
g	O
,	O
3	O
次	O
/	O
日	O
)	O
延	O
缓	O
食	O
物	O
吸	O
收	O
,	O
起	O
"	O
消	O
峰	O
去	O
谷	O
"	O
作	O
用	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
降	O
糖	O
方	O
案	O
。	O

请	O
2	O
.	O
请	O
眼	O
科	O
会	O
诊	O
后	O
,	O
考	O
虑	O
代	O
谢	O
性	O
白	O
内	O
障	O
(	O
双	O
眼	O
)	O
视	O
网	O
膜	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
I	O
度	O
(	O
双	O
眼	O
)	O
,	O
建	O
议	O
患	O
者	O
控	O
制	O
血	O
糖	O
,	O
定	O
期	O
复	O
查	O
眼	O
底	O
。	O

3	O
.	O
监	O
测	O
血	O
压	O
示	O
:	O
患	O
者	O
血	O
压	O
波	O
动	O
于	O
1	O
2	O
0	O
-	O
1	O
4	O
0	O
/	O
7	O
0	O
-	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
患	O
者	O
血	O
压	O
控	O
制	O
尚	O
可	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
规	O
律	O
口	O
服	O
降	O
压	O
药	O
物	O
,	O
监	O
测	O
血	O
压	O
变	O
化	O
。	O

余	O
治	O
疗	O
同	O
前	O
,	O
观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
常	O
病	O
程	O
记	O
录	O
患	O
者	O
今	O
日	O
一	O
般	O
情	O
况	O
好	O
,	O
睡	O
眠	O
食	O
欲	O
可	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

2	O
.	O
患	O
者	O
既	O
往	O
有	O
脑	O
梗	O
塞	O
病	O
史	O
,	O
已	O
积	O
极	O
予	O
改	O
善	O
脑	O
部	O
循	O
环	O
治	O
疗	O
,	O
同	O
时	O
予	O
空	O
腹	O
口	O
服	O
阿	O
司	O
匹	O
林	O
肠	O
溶	O
片	O
(	O
0	O
.	O
1	O
g	O
,	O
1	O
次	O
/	O
日	O
)	O
抗	O
血	O
小	O
板	O
聚	O
集	O
,	O
预	O
防	O
心	O
脑	O
血	O
管	O
疾	O
病	O
。	O

观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
任	O
医	O
生	O
查	O
房	O
记	O
录	O
今	O
日	O
查	O
房	O
,	O
患	O
者	O
一	O
般	O
情	O
况	O
好	O
,	O
近	O
诉	O
近	O
2	O
日	O
自	O
觉	O
大	O
便	O
干	O
燥	O
,	O
便	O
秘	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
示	O
:	O
1	O
.	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
示	O
:	O
患	O
者	O
各	O
段	O
血	O
糖	O
明	O
显	O
下	O
降	O
,	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
6	O
-	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
7	O
-	O
8	O
.	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
建	O
议	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
甘	O
舒	O
霖	O
5	O
0	O
R	O
9	O
(	O
早	O
:	O
1	O
0	O
i	O
u	O
,	O
晚	O
:	O
4	O
i	O
u	O
)	O
餐	O
前	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
,	O
三	O
餐	O
间	O
口	O
服	O
阿	O
卡	O
波	O
糖	O
片	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
降	O
糖	O
方	O
案	O
。	O

2	O
.	O
患	O
者	O
诉	O
近	O
2	O
日	O
自	O
觉	O
大	O
便	O
干	O
燥	O
,	O
便	O
秘	O
,	O
建	O
议	O
予	O
聚	O
乙	O
二	O
醇	O
散	O
剂	O
(	O
1	O
0	O
g	O
,	O
3	O
次	O
/	O
日	O
)	O
软	O
化	O
大	O
便	O
,	O
促	O
进	O
排	O
便	O
,	O
同	O
时	O
嘱	O
患	O
者	O
合	O
理	O
饮	O
食	O
,	O
多	O
食	O
蔬	O
菜	O
水	O
果	O
,	O
促	O
进	O
肠	O
蠕	O
动	O
,	O
。	O

改	O
善	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
记	O
录	O
今	O
日	O
查	O
房	O
,	O
患	O
者	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
好	O
,	O
睡	O
眠	O
食	O
欲	O
可	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

2	O
.	O
监	O
测	O
血	O
压	O
:	O
血	O
压	O
波	O
动	O
于	O
1	O
2	O
0	O
-	O
1	O
4	O
0	O
/	O
8	O
0	O
-	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
患	O
者	O
血	O
压	O
控	O
制	O
尚	O
可	O
,	O
继	O
续	O
目	O
前	O
降	O
压	O
治	O
疗	O
。	O

现	O
病	O
史	O
:	O
1	O
0	O
天	O
自	O
觉	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
左	O
侧	O
为	O
著	O
,	O
发	O
现	O
颈	O
部	O
硬	O
结	O
,	O
压	O
痛	O
、	O
拒	O
按	O
,	O
伴	O
双	O
侧	O
颞	O
部	O
头	O
痛	O
,	O
无	O
咳	O
嗽	O
、	O
咳	O
痰	O
、	O
鼻	O
塞	O
、	O
流	O
涕	O
、	O
发	O
热	O
等	O
上	O
呼	O
吸	O
道	O
感	O
染	O
症	O
状	O
,	O
间	O
断	O
口	O
服	O
罗	O
红	O
霉	O
素	O
、	O
头	O
孢	O
类	O
抗	O
生	O
素	O
症	O
症	O
未	O
见	O
明	O
显	O
缓	O
解	O
。	O

1	O
天	O
前	O
自	O
觉	O
颈	O
部	O
右	O
侧	O
亦	O
开	O
始	O
疼	O
痛	O
,	O
低	O
热	O
,	O
体	O
温	O
最	O
高	O
3	O
7	O
.	O
3	O
℃	O
,	O
伴	O
乏	O
力	O
,	O
无	O
心	O
慌	O
、	O
手	O
抖	O
、	O
出	O
汗	O
等	O
症	O
状	O
。	O

就	O
诊	O
于	O
我	O
院	O
门	O
诊	O
,	O
查	O
甲	O
状	O
腺	O
功	O
能	O
示	O
甲	O
亢	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
超	O
声	O
示	O
双	O
侧	O
叶	O
片	O
状	O
低	O
回	O
声	O
区	O
,	O
亚	O
甲	O
炎	O
?	O
,	O
双	O
侧	O
叶	O
结	O
节	O
,	O
考	O
虑	O
良	O
性	O
。	O

肿	O
物	O
无	O
上	O
感	O
、	O
发	O
热	O
罗	O
红	O
霉	O
素	O
头	O
孢	O
类	O
左	O
侧	O
昨	O
日	O
右	O
侧	O
疼	O
3	O
7	O
.	O
3	O
乏	O
力	O
无	O
心	O
慌	O
、	O
手	O
抖	O
、	O
出	O
汗	O
头	O
痛	O
两	O
侧	O
既	O
往	O
史	O
:	O
既	O
往	O
体	O
健	O
。	O

婚	O
育	O
史	O
:	O
2	O
7	O
岁	O
结	O
婚	O
,	O
生	O
育	O
1	O
子	O
,	O
配	O
偶	O
体	O
健	O
。	O

月	O
经	O
史	O
:	O
初	O
潮	O
年	O
龄	O
1	O
2	O
岁	O
,	O
每	O
次	O
持	O
续	O
6	O
天	O
/	O
周	O
期	O
2	O
8	O
天	O
末	O
次	O
月	O
经	O
时	O
间	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
7	O
月	O
。	O

颈	O
部	O
:	O
颈	O
软	O
,	O
气	O
管	O
居	O
中	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
Ⅰ	O
度	O
肿	O
大	O
,	O
双	O
侧	O
叶	O
均	O
可	O
触	O
及	O
大	O
小	O
约	O
1	O
×	O
1	O
c	O
m	O
硬	O
结	O
,	O
压	O
痛	O
(	O
+	O
)	O
,	O
拒	O
按	O
,	O
颈	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
正	O
常	O
,	O
无	O
颈	O
静	O
脉	O
扩	O
张	O
。	O

股	O
动	O
脉	O
:	O
无	O
动	O
脉	O
异	O
常	O
、	O
节	O
律	O
规	O
则	O
正	O
常	O
、	O
无	O
杂	O
音	O
。	O

甲	O
状	O
腺	O
超	O
声	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
7	O
-	O
,	O
山	B-ORGANIZATION
西	I-ORGANIZATION
大	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
甲	O
状	O
腺	O
双	O
侧	O
叶	O
片	O
状	O
低	O
回	O
声	O
区	O
,	O
亚	O
甲	O
炎	O
?	O
双	O
侧	O
叶	O
结	O
节	O
,	O
考	O
虑	O
良	O
性	O
,	O
颈	O
部	O
淋	O
巴	O
结	O
肿	O
大	O
,	O
考	O
虑	O
炎	O
性	O
。	O

初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
签	O
名	O
:	O
张	B-NAME
晓	I-NAME
琳	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
8	O
月	O
年	O
月	O
日	O
入	O
院	O
记	O
录	O
姓	O
名	O
:	O
粟	B-NAME
一	I-NAME
云	I-NAME
出	O
生	O
地	O
:	O
山	B-ADDRESS
西	I-ADDRESS
性	O
别	O
:	O
男	O
职	O
业	O
:	O
教	O
师	O
年	O
龄	O
:	O
5	O
4	O
入	O
院	O
日	O
期	O
:	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
0	O
8	O
月	O
民	O
族	O
:	O
汉	O
族	O
记	O
录	O
日	O
期	O
:	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
0	O
8	O
月	O
婚	O
否	O
:	O
已	O
婚	O
病	O
历	O
陈	O
述	O
者	O
:	O
患	O
者	O
本	O
人	O
主	O
诉	O
:	O
血	O
糖	O
高	O
1	O
0	O
年	O
余	O
,	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
3	O
月	O
余	O
。	O

现	O
病	O
史	O
:	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
1	O
月	O
患	O
者	O
因	O
"	O
感	O
冒	O
"	O
静	O
点	O
葡	O
萄	O
糖	O
后	O
出	O
现	O
昏	O
迷	O
,	O
就	O
诊	O
于	O
当	B-ORGANIZATION
地	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
,	O
测	O
血	O
糖	O
高	O
(	O
具	O
体	O
不	O
详	O
)	O
,	O
尿	O
常	O
规	O
示	O
尿	O
糖	O
、	O
尿	O
酮	O
体	O
均	O
阳	O
性	O
(	O
具	O
体	O
不	O
详	O
)	O
,	O
诊	O
断	O
为	O
"	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
、	O
糖	O
尿	O
病	O
酮	O
症	O
酸	O
中	O
毒	O
"	O
,	O
同	O
时	O
发	O
现	O
血	O
肌	O
酐	O
高	O
于	O
正	O
常	O
,	O
予	O
以	O
胰	O
岛	O
素	O
降	O
糖	O
、	O
补	O
液	O
、	O
纠	O
酮	O
等	O
治	O
疗	O
,	O
病	O
情	O
好	O
转	O
后	O
出	O
院	O
,	O
自	O
述	O
出	O
院	O
后	O
间	O
断	O
查	O
肾	O
功	O
示	O
血	O
肌	O
酐	O
仍	O
高	O
于	O
正	O
常	O
(	O
具	O
体	O
不	O
详	O
)	O
。	O

出	O
院	O
后	O
继	O
续	O
坚	O
持	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
胰	O
岛	O
素	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
,	O
自	O
测	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
左	O
右	O
。	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
初	O
出	O
现	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
,	O
午	O
后	O
为	O
著	O
,	O
未	O
予	O
重	O
视	O
。	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
5	O
月	O
出	O
现	O
双	O
手	O
足	O
发	O
凉	O
,	O
冬	O
天	O
为	O
著	O
,	O
未	O
予	O
诊	O
治	O
。	O

2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
5	O
月	O
出	O
现	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
左	O
眼	O
尤	O
著	O
,	O
目	O
前	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
"	O
诺	O
和	O
灵	O
3	O
0	O
R	O
"	O
早	O
1	O
6	O
u	O
晚	O
1	O
6	O
u	O
,	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
7	O
-	O
1	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
现	O
为	O
求	O
进	O
一	O
步	O
诊	O
治	O
收	O
住	O
我	O
科	O
。	O

自	O
发	O
病	O
以	O
来	O
,	O
精	O
神	O
、	O
睡	O
眠	O
、	O
饮	O
食	O
可	O
,	O
小	O
便	O
尿	O
频	O
、	O
排	O
尿	O
时	O
间	O
延	O
长	O
,	O
大	O
便	O
正	O
常	O
。	O

家	O
族	O
史	O
:	O
父	O
母	O
均	O
已	O
去	O
世	O
,	O
母	O
亲	O
病	O
逝	O
于	O
子	O
宫	O
癌	O
,	O
父	O
亲	O
故	O
因	O
不	O
详	O
。	O

初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
1	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
糖	O
尿	O
病	O
视	O
网	O
膜	O
病	O
变	O
糖	O
尿	O
病	O
肾	O
病	O
签	O
名	O
:	O
陈	B-NAME
晓	I-NAME
琴	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
0	O
:	O
2	O
4	O
会	O
诊	O
记	O
录	O
(	O
急	O
/	O
一	O
般	O
)	O
*	O
*	O
*	O
门	O
诊	O
号	O
:	O
1	B-DETAIL
2	I-DETAIL
3	I-DETAIL
住	O
院	O
号	O
:	O
C	B-DETAIL
2	I-DETAIL
3	I-DETAIL
7	I-DETAIL
A	I-DETAIL
3	I-DETAIL
2	I-DETAIL
4	I-DETAIL
姓	O
名	O
:	O
严	B-NAME
玉	I-NAME
萍	I-NAME
性	O
别	O
:	O
男	O
年	O
龄	O
:	O
5	O
4	O
科	O
室	O
:	O
内	O
分	O
泌	O
科	O
病	O
房	O
:	O
A	B-DETAIL
2	I-DETAIL
3	I-DETAIL
床	O
号	O
:	O
B	B-DETAIL
2	I-DETAIL
3	I-DETAIL
请	O
科	O
会	O
诊	O
申	O
请	O
时	O
间	O
:	O
年	O
月	O
日	O
时	O
分	O
*	O
*	O
*	O
病	O
情	O
摘	O
要	O
:	O
糖	O
尿	O
病	O
病	O
史	O
1	O
0	O
年	O
,	O
近	O
2	O
-	O
3	O
月	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
左	O
眼	O
尤	O
著	O
。	O

*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
会	O
诊	O
理	O
由	O
及	O
目	O
的	O
:	O
协	O
助	O
检	O
查	O
眼	O
底	O
,	O
谢	O
谢	O
!	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
申	O
请	O
会	O
诊	O
科	O
室	O
:	O
内	O
分	O
泌	O
医	O
师	O
签	O
名	O
:	O
王	B-NAME
的	I-NAME
法	I-NAME
接	O
到	O
申	O
请	O
会	O
诊	O
时	O
间	O
:	O
年	O
月	O
日	O
时	O
分	O
会	O
诊	O
时	O
间	O
年	O
月	O
日	O
时	O
分	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
会	O
诊	O
意	O
见	O
:	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
*	O
会	O
诊	O
者	O
:	O
科	O
医	O
师	O
签	O
名	O
:	O
王	B-NAME
的	I-NAME
法	I-NAME
首	O
次	O
病	O
程	O
记	O
录	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
1	O
:	O
4	O
1	O
患	O
者	O
赵	B-NAME
淑	I-NAME
艳	I-NAME
,	O
女	O
性	O
,	O
4	O
1	O
岁	O
,	O
主	O
因	O
"	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
1	O
0	O
天	O
"	O
入	O
院	O
。	O

一	O
、	O
病	O
历	O
特	O
点	O
(	O
1	O
)	O
中	O
年	O
女	O
性	O
,	O
1	O
0	O
天	O
前	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
可	O
触	O
及	O
硬	O
结	O
,	O
伴	O
颞	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
口	O
服	O
抗	O
生	O
素	O
效	O
果	O
不	O
佳	O
。	O

1	O
天	O
前	O
低	O
热	O
,	O
体	O
温	O
最	O
高	O
3	O
7	O
.	O
3	O
℃	O
,	O
伴	O
乏	O
力	O
。	O

(	O
2	O
)	O
否	O
认	O
高	O
血	O
压	O
、	O
糖	O
尿	O
病	O
。	O

二	O
、	O
拟	O
诊	O
讨	O
论	O
㈠	O
、	O
初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
。	O

㈡	O
、	O
诊	O
断	O
依	O
据	O
1	O
.	O
病	O
史	O
:	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
1	O
0	O
天	O
。	O

2	O
.	O
症	O
状	O
:	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
左	O
侧	O
为	O
著	O
,	O
颈	O
部	O
硬	O
结	O
,	O
伴	O
双	O
侧	O
颞	O
部	O
头	O
痛	O
,	O
低	O
热	O
,	O
体	O
温	O
最	O
高	O
3	O
7	O
.	O
3	O
℃	O
,	O
伴	O
乏	O
力	O
。	O

甲	O
状	O
腺	O
超	O
声	O
:	O
甲	O
状	O
腺	O
双	O
侧	O
叶	O
片	O
状	O
低	O
回	O
声	O
区	O
,	O
亚	O
甲	O
炎	O
?	O
双	O
侧	O
叶	O
结	O
节	O
,	O
考	O
虑	O
良	O
性	O
,	O
颈	O
部	O
淋	O
巴	O
结	O
肿	O
大	O
,	O
考	O
虑	O
炎	O
性	O
。	O

㈢	O
、	O
鉴	O
别	O
诊	O
断	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
多	O
见	O
于	O
中	O
年	O
及	O
青	O
年	O
女	O
性	O
。	O

病	O
因	O
与	O
病	O
毒	O
感	O
染	O
有	O
关	O
,	O
多	O
数	O
于	O
上	O
呼	O
吸	O
道	O
感	O
染	O
后	O
发	O
病	O
。	O

由	O
于	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
症	O
使	O
已	O
生	O
成	O
的	O
T	O
3	O
、	O
T	O
4	O
释	O
放	O
入	O
血	O
,	O
出	O
现	O
甲	O
亢	O
症	O
状	O
;	O
甲	O
状	O
腺	O
滤	O
泡	O
细	O
胞	O
破	O
坏	O
,	O
放	O
射	O
性	O
碘	O
摄	O
取	O
率	O
减	O
低	O
。	O

病	O
变	O
常	O
不	O
对	O
称	O
,	O
可	O
局	O
限	O
于	O
一	O
侧	O
或	O
双	O
侧	O
,	O
质	O
地	O
较	O
硬	O
,	O
界	O
限	O
清	O
楚	O
。	O

该	O
患	O
者	O
甲	O
状	O
腺	O
功	O
能	O
示	O
甲	O
亢	O
,	O
超	O
声	O
检	O
查	O
提	O
示	O
亚	O
甲	O
炎	O
,	O
考	O
虑	O
亚	O
甲	O
炎	O
可	O
能	O
性	O
大	O
。	O

该	O
患	O
者	O
甲	O
状	O
腺	O
Ⅰ	O
度	O
肿	O
大	O
,	O
质	O
硬	O
,	O
压	O
痛	O
(	O
+	O
)	O
,	O
超	O
声	O
示	O
双	O
侧	O
叶	O
片	O
状	O
低	O
回	O
声	O
区	O
,	O
考	O
虑	O
亚	O
甲	O
炎	O
可	O
能	O
性	O
大	O
。	O

完	O
善	O
甲	O
状	O
腺	O
摄	O
碘	O
率	O
加	O
以	O
鉴	O
别	O
。	O

2	O
.	O
甲	O
状	O
腺	O
癌	O
:	O
往	O
往	O
为	O
无	O
痛	O
性	O
、	O
进	O
行	O
性	O
增	O
大	O
肿	O
块	O
,	O
病	O
变	O
晚	O
期	O
可	O
出	O
现	O
不	O
同	O
程	O
度	O
声	O
音	O
嘶	O
哑	O
、	O
发	O
音	O
困	O
难	O
、	O
吞	O
咽	O
困	O
难	O
和	O
呼	O
吸	O
困	O
难	O
等	O
。	O

癌	O
肿	O
多	O
质	O
硬	O
,	O
表	O
面	O
欠	O
光	O
滑	O
、	O
边	O
界	O
欠	O
清	O
。	O

该	O
患	O
者	O
超	O
声	O
示	O
双	O
侧	O
叶	O
片	O
状	O
低	O
回	O
声	O
区	O
,	O
考	O
虑	O
亚	O
甲	O
炎	O
可	O
能	O
性	O
大	O
,	O
双	O
侧	O
叶	O
结	O
节	O
,	O
考	O
虑	O
良	O
性	O
,	O
基	O
本	O
可	O
排	O
除	O
癌	O
症	O
可	O
能	O
。	O

1	O
.	O
2	O
.	O
3	O
.	O
三	O
、	O
诊	O
疗	O
计	O
划	O
1	O
.	O
注	O
意	O
休	O
息	O
,	O
大	O
量	O
饮	O
水	O
。	O

2	O
.	O
完	O
善	O
甲	O
状	O
腺	O
摄	O
碘	O
率	O
检	O
查	O
以	O
明	O
确	O
诊	O
断	O
,	O
查	O
肝	O
肾	O
功	O
能	O
、	O
电	O
解	O
质	O
、	O
血	O
常	O
规	O
、	O
血	O
沉	O
等	O
评	O
价	O
患	O
者	O
一	O
般	O
情	O
况	O
。	O

3	O
.	O
于	O
静	O
脉	O
点	O
滴	O
甘	O
露	O
聚	O
糖	O
肽	O
调	O
节	O
免	O
疫	O
,	O
复	O
合	O
辅	O
酶	O
改	O
善	O
能	O
量	O
代	O
谢	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
:	O
患	O
者	O
中	O
年	O
女	O
性	O
,	O
1	O
0	O
天	O
前	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
可	O
触	O
及	O
硬	O
结	O
,	O
伴	O
颞	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
口	O
服	O
抗	O
生	O
素	O
效	O
果	O
不	O
佳	O
。	O

1	O
天	O
前	O
低	O
热	O
,	O
体	O
温	O
最	O
高	O
3	O
7	O
.	O
3	O
℃	O
,	O
伴	O
乏	O
力	O
。	O

目	O
前	O
诊	O
断	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
。	O

诊	O
断	O
依	O
据	O
:	O
患	O
者	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
、	O
拒	O
按	O
,	O
伴	O
发	O
热	O
、	O
头	O
痛	O
,	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
无	O
效	O
。	O

甲	O
状	O
腺	O
超	O
声	O
示	O
亚	O
甲	O
炎	O
,	O
甲	O
功	O
提	O
示	O
甲	O
亢	O
。	O

均	O
支	O
持	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
引	O
起	O
甲	O
状	O
腺	O
滤	O
泡	O
细	O
胞	O
一	O
过	O
性	O
破	O
坏	O
引	O
起	O
的	O
大	O
量	O
甲	O
状	O
腺	O
激	O
素	O
释	O
放	O
。	O

治	O
疗	O
:	O
1	O
、	O
完	O
善	O
甲	O
状	O
腺	O
摄	O
碘	O
率	O
检	O
查	O
以	O
进	O
一	O
步	O
除	O
外	O
甲	O
状	O
腺	O
其	O
他	O
相	O
关	O
疾	O
病	O
,	O
暂	O
予	O
静	O
点	O
甘	O
露	O
聚	O
糖	O
肽	O
调	O
节	O
免	O
疫	O
,	O
复	O
合	O
辅	O
酶	O
改	O
善	O
能	O
量	O
代	O
谢	O
。	O

2	O
、	O
拟	O
于	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
,	O
治	O
疗	O
前	O
完	O
善	O
肝	O
功	O
能	O
、	O
电	O
解	O
质	O
、	O
传	O
染	O
病	O
、	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
、	O
胸	O
片	O
等	O
检	O
查	O
,	O
以	O
除	O
外	O
糖	O
尿	O
病	O
、	O
乙	O
肝	O
、	O
结	O
核	O
等	O
疾	O
病	O
。	O

郗	O
光	O
霞	O
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
:	O
患	O
者	O
中	O
年	O
女	O
性	O
,	O
1	O
0	O
天	O
前	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
可	O
触	O
及	O
硬	O
结	O
,	O
伴	O
颞	O
部	O
疼	O
痛	O
,	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
效	O
果	O
不	O
佳	O
。	O

查	O
体	O
:	O
甲	O
状	O
腺	O
Ⅰ	O
度	O
肿	O
大	O
,	O
双	O
侧	O
叶	O
均	O
可	O
触	O
及	O
大	O
小	O
约	O
1	O
×	O
1	O
c	O
m	O
硬	O
结	O
,	O
压	O
痛	O
(	O
+	O
)	O
,	O
拒	O
按	O
,	O
双	O
肺	O
呼	O
吸	O
音	O
清	O
,	O
未	O
闻	O
及	O
干	O
湿	O
啰	O
音	O
,	O
心	O
率	O
8	O
8	O
次	O
/	O
分	O
,	O
律	O
齐	O
。	O

检	O
验	O
检	O
查	O
结	O
果	O
回	O
报	O
:	O
游	O
离	O
T	O
3	O
2	O
.	O
4	O
5	O
p	O
g	O
/	O
m	O
L	O
L	O
2	O
.	O
5	O
-	O
-	O
3	O
.	O
9	O
游	O
离	O
T	O
4	O
1	O
.	O
2	O
2	O
n	O
g	O
/	O
d	O
L	O
H	O
0	O
.	O
6	O
1	O
-	O
-	O
1	O
.	O
1	O
2	O
促	O
甲	O
状	O
腺	O
素	O
0	O
.	O
0	O
4	O
μ	O
I	O
U	O
/	O
m	O
L	O
L	O
0	O
.	O
3	O
4	O
-	O
-	O
5	O
.	O
6	O
甲	O
状	O
腺	O
过	O
氧	O
化	O
酶	O
抗	O
体	O
0	O
.	O
5	O
I	O
U	O
/	O
m	O
L	O
N	O
0	O
-	O
-	O
9	O
红	O
细	O
胞	O
沉	O
降	O
率	O
1	O
6	O
m	O
m	O
/	O
h	O
N	O
0	O
-	O
-	O
2	O
0	O
尿	O
镜	O
检	O
白	O
细	O
胞	O
2	O
0	O
-	O
3	O
0	O
/	O
H	O
P	O
,	O
N	O
0	O
-	O
-	O
5	O
乙	O
肝	O
表	O
面	O
抗	O
体	O
2	O
3	O
2	O
.	O
1	O
5	O
阳	O
性	O
(	O
+	O
)	O
m	O
I	O
U	O
/	O
m	O
l	O
N	O
0	O
-	O
-	O
1	O
0	O
,	O
乙	O
肝	O
e	O
抗	O
体	O
0	O
.	O
3	O
1	O
阳	O
性	O
(	O
+	O
)	O
S	O
/	O
C	O
O	O
N	O
&	O
g	O
t	O
;	O
1	O
.	O
0	O
0	O
0	O
,	O
乙	O
肝	O
核	O
心	O
抗	O
体	O
1	O
1	O
.	O
2	O
0	O
阳	O
性	O
(	O
+	O
)	O
S	O
/	O
C	O
O	O
N	O
0	O
-	O
-	O
1	O
。	O

目	O
前	O
诊	O
断	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
泌	O
尿	O
系	O
感	O
染	O
。	O

诊	O
断	O
依	O
据	O
:	O
患	O
者	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
、	O
拒	O
按	O
,	O
伴	O
发	O
热	O
、	O
头	O
痛	O
,	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
无	O
效	O
。	O

甲	O
状	O
腺	O
超	O
声	O
及	O
甲	O
功	O
结	O
果	O
均	O
支	O
持	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
诊	O
断	O
。	O

患	O
者	O
尿	O
镜	O
检	O
白	O
细	O
胞	O
升	O
高	O
,	O
考	O
虑	O
为	O
泌	O
尿	O
诉	O
有	O
尿	O
频	O
症	O
状	O
,	O
考	O
虑	O
为	O
泌	O
尿	O
系	O
感	O
染	O
。	O

治	O
疗	O
:	O
1	O
、	O
患	O
者	O
拒	O
绝	O
行	O
甲	O
状	O
腺	O
摄	O
碘	O
率	O
检	O
查	O
,	O
考	O
虑	O
患	O
者	O
目	O
前	O
临	O
床	O
表	O
现	O
、	O
实	O
验	O
室	O
检	O
查	O
等	O
均	O
已	O
支	O
持	O
亚	O
急	O
性	O
甲	O
状	O
腺	O
炎	O
诊	O
断	O
,	O
可	O
暂	O
不	O
行	O
摄	O
碘	O
率	O
检	O
查	O
。	O

2	O
、	O
拟	O
于	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
,	O
但	O
患	O
者	O
传	O
染	O
病	O
检	O
查	O
示	O
乙	O
肝	O
三	O
表	O
面	O
抗	O
体	O
、	O
核	O
心	O
抗	O
体	O
、	O
e	O
抗	O
体	O
均	O
为	O
阳	O
性	O
,	O
提	O
示	O
既	O
往	O
感	O
染	O
,	O
完	O
善	O
乙	O
肝	O
病	O
毒	O
核	O
酸	O
检	O
测	O
低	O
于	O
检	O
测	O
下	O
限	O
c	O
o	O
p	O
y	O
/	O
m	O
L	O
N	O
&	O
l	O
t	O
;	O
5	O
0	O
0	O
c	O
o	O
p	O
y	O
/	O
m	O
L	O
明	O
确	O
是	O
否	O
有	O
病	O
毒	O
复	O
制	O
后	O
再	O
予	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
。	O

3	O
、	O
患	O
者	O
尿	O
镜	O
检	O
白	O
细	O
胞	O
升	O
高	O
,	O
追	O
问	O
病	O
史	O
,	O
诉	O
有	O
尿	O
频	O
症	O
状	O
,	O
考	O
虑	O
为	O
泌	O
尿	O
系	O
感	O
染	O
,	O
留	O
尿	O
行	O
尿	O
培	O
养	O
+	O
药	O
敏	O
试	O
验	O
,	O
予	O
静	O
点	O
头	O
孢	O
西	O
丁	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
,	O
带	O
药	O
敏	O
结	O
果	O
回	O
报	O
后	O
必	O
要	O
时	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
多	O
饮	O
水	O
,	O
注	O
意	O
复	O
查	O
尿	O
常	O
规	O
。	O

张	B-NAME
晓	I-NAME
琳	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
3	O
:	O
1	O
7	O
日	O
常	O
病	O
程	O
记	O
录	O
假	O
名	O
字	O
叫	O
患	O
者	O
今	O
日	O
甚	O
至	O
去	O
哪	O
个	O
,	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
可	O
,	O
睡	O
眠	O
及	O
饮	O
食	O
可	O
,	O
诉	O
。	O

1	O
、	O
患	O
者	O
乙	O
肝	O
病	O
毒	O
核	O
酸	O
检	O
测	O
结	O
果	O
低	O
于	O
监	O
测	O
检	O
测	O
下	O
限	O
。	O

请	O
示	O
上	O
级	O
医	O
师	O
后	O
已	O
予	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
4	O
:	O
3	O
5	O
注	O
射	O
用	O
甲	O
泼	O
尼	O
龙	O
琥	O
珀	O
酸	O
钠	O
8	O
0	O
静	O
脉	O
点	O
滴	O
8	O
0	O
m	O
g	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
,	O
今	O
日	O
第	O
三	O
日	O
,	O
患	O
者	O
诉	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
明	O
显	O
缓	O
解	O
,	O
无	O
特	O
殊	O
不	O
设	O
计	O
适	O
合	O
,	O
患	O
者	O
诉	O
观	O
察	O
患	O
者	O
明	O
日	O
观	O
察	O
患	O
者	O
甲	O
状	O
腺	O
情	O
况	O
,	O
根	O
据	O
病	O
情	O
决	O
定	O
下	O
一	O
步	O
治	O
疗	O
。	O

2	O
、	O
患	O
者	O
泌	O
尿	O
系	O
感	O
染	O
,	O
继	O
续	O
予	O
头	O
孢	O
西	O
丁	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
,	O
考	O
虑	O
使	O
用	O
糖	O
皮	O
质	O
激	O
素	O
可	O
能	O
会	O
加	O
重	O
感	O
染	O
,	O
治	O
疗	O
需	O
满	O
至	O
少	O
7	O
-	O
1	O
0	O
天	O
,	O
注	O
意	O
复	O
查	O
尿	O
常	O
规	O
,	O
必	O
要	O
时	O
复	O
查	O
尿	O
培	O
养	O
+	O
药	O
敏	O
。	O

张	B-NAME
晓	I-NAME
琳	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
5	O
:	O
2	O
6	O
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
记	O
录	O
患	O
者	O
今	O
日	O
甚	O
至	O
去	O
哪	O
个	O
,	O
神	O
志	O
清	O
,	O
精	O
神	O
可	O
,	O
未	O
诉	O
不	O
适	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
:	O
1	O
、	O
患	O
者	O
经	O
8	O
0	O
m	O
g	O
甲	O
泼	O
尼	O
龙	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
后	O
,	O
疼	O
痛	O
症	O
状	O
明	O
显	O
缓	O
解	O
,	O
但	O
甲	O
状	O
腺	O
甲	O
状	O
腺	O
较	O
入	O
院	O
时	O
明	O
显	O
减	O
小	O
,	O
压	O
痛	O
(	O
-	O
)	O
,	O
但	O
双	O
侧	O
甲	O
状	O
腺	O
仍	O
质	O
硬	O
,	O
故	O
而	O
再	O
予	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
两	O
天	O
,	O
今	O
日	O
查	O
甲	O
状	O
腺	O
压	O
痛	O
(	O
-	O
)	O
,	O
仍	O
直	O
营	O
质	O
硬	O
,	O
不	O
除	O
外	O
考	O
虑	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
已	O
5	O
天	O
,	O
不	O
适	O
合	O
继	O
续	O
抽	O
个	O
及	O
治	O
疗	O
宠	O
攻	O
击	O
至	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
,	O
予	O
口	O
服	O
强	O
的	O
松	O
1	O
0	O
m	O
g	O
3	O
/	O
日	O
治	O
疗	O
,	O
观	O
察	O
家	O
啊	O
甲	O
状	O
腺	O
变	O
化	O
。	O

2	O
、	O
尿	O
培	O
养	O
结	O
果	O
示	O
标	O
本	O
污	O
染	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
重	O
新	O
留	O
尿	O
培	O
养	O
+	O
药	O
敏	O
,	O
患	O
者	O
诉	O
来	O
月	O
经	O
,	O
暂	O
不	O
留	O
尿	O
,	O
继	O
续	O
目	O
前	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
。	O

患	O
者	O
诉	O
尿	O
频	O
症	O
状	O
明	O
显	O
减	O
轻	O
,	O
考	O
虑	O
治	O
疗	O
有	O
喜	O
效	O
,	O
继	O
续	O
目	O
前	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
。	O

1	O
、	O
患	O
者	O
甲	O
状	O
腺	O
仍	O
质	O
硬	O
,	O
无	O
压	O
痛	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
口	O
服	O
强	O
的	O
松	O
6	O
1	O
0	O
m	O
g	O
3	O
/	O
日	O
,	O
下	O
周	O
复	O
查	O
复	O
查	O
血	O
沉	O
、	O
甲	O
状	O
腺	O
功	O
能	O
、	O
血	O
象	O
等	O
。	O

2	O
、	O
继	O
续	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
,	O
治	O
疗	O
满	O
一	O
周	O
后	O
1	O
0	O
天	O
后	O
复	O
查	O
尿	O
常	O
规	O
。	O

3	O
、	O
继	O
续	O
予	O
调	O
节	O
免	O
疫	O
、	O
改	O
善	O
能	O
量	O
代	O
谢	O
、	O
抑	O
酸	O
等	O
对	O
症	O
支	O
持	O
治	O
疗	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
后	O
分	O
析	O
:	O
1	O
、	O
患	O
者	O
激	O
素	O
冲	O
击	O
治	O
疗	O
后	O
,	O
颈	O
部	O
疼	O
痛	O
症	O
状	O
明	O
显	O
减	O
轻	O
缓	O
解	O
,	O
甲	O
状	O
腺	O
较	O
前	O
减	O
小	O
,	O
但	O
仍	O
质	O
硬	O
,	O
今	O
日	O
起	O
调	O
整	O
强	O
的	O
松	O
为	O
早	O
1	O
0	O
m	O
g	O
中	O
1	O
0	O
m	O
g	O
晚	O
5	O
m	O
g	O
,	O
一	O
周	O
后	O
门	O
诊	O
复	O
诊	O
调	O
整	O
治	O
疗	O
。	O

复	O
查	O
血	O
常	O
规	O
示	O
白	O
细	O
胞	O
计	O
数	O
1	O
8	O
.	O
9	O
×	O
1	O
0	O
9	O
/	O
L	O
H	O
3	O
.	O
5	O
-	O
-	O
9	O
.	O
5	O
,	O
中	O
性	O
粒	O
细	O
胞	O
%	O
8	O
5	O
.	O
4	O
%	O
,	O
中	O
性	O
粒	O
细	O
胞	O
数	O
1	O
6	O
.	O
1	O
4	O
×	O
1	O
0	O
9	O
/	O
L	O
H	O
1	O
.	O
8	O
-	O
-	O
6	O
.	O
3	O
。	O

患	O
者	O
无	O
明	O
显	O
鼻	O
塞	O
、	O
流	O
涕	O
、	O
咳	O
嗽	O
、	O
咳	O
痰	O
、	O
尿	O
痛	O
、	O
尿	O
频	O
、	O
腹	O
泻	O
等	O
感	O
染	O
征	O
象	O
,	O
且	O
入	O
院	O
后	O
一	O
直	O
以	O
头	O
孢	O
西	O
丁	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
,	O
考	O
虑	O
血	O
象	O
升	O
高	O
与	O
应	O
用	O
糖	O
皮	O
质	O
激	O
素	O
有	O
关	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
一	O
周	O
后	O
复	O
查	O
。	O

患	O
者	O
要	O
求	O
出	O
院	O
,	O
考	O
虑	O
患	O
者	O
目	O
前	O
一	O
般	O
情	O
况	O
可	O
,	O
病	O
情	O
稳	O
定	O
,	O
可	O
出	O
院	O
继	O
续	O
口	O
服	O
药	O
物	O
治	O
疗	O
,	O
门	O
诊	O
复	O
诊	O
调	O
整	O
药	O
物	O
。	O

甲	O
功	O
仍	O
示	O
甲	O
亢	O
,	O
考	O
虑	O
甲	O
状	O
腺	O
仍	O
有	O
破	O
坏	O
,	O
嘱	O
其	O
继	O
续	O
口	O
服	O
强	O
的	O
松	O
,	O
一	O
周	O
后	O
门	O
诊	O
复	O
诊	O
。	O

3	O
、	O
患	O
者	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
已	O
满	O
十	O
天	O
,	O
可	O
停	O
抗	O
感	O
染	O
治	O
疗	O
,	O
由	O
于	O
患	O
者	O
目	O
前	O
月	O
经	O
期	O
,	O
无	O
法	O
复	O
查	O
尿	O
常	O
规	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
一	O
周	O
后	O
门	O
诊	O
复	O
查	O
尿	O
常	O
规	O
。	O

做	O
出	O
院	O
准	O
备	O
,	O
明	O
日	O
出	O
院	O
。	O

后	O
就	O
诊	O
于	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
,	O
查	O
空	O
腹	O
静	O
脉	O
血	O
糖	O
1	O
1	O
.	O
4	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
2	O
2	O
.	O
8	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
病	O
程	O
中	O
有	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
皮	O
肤	O
干	O
燥	O
、	O
瘙	O
痒	O
,	O
无	O
皮	O
肤	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
无	O
四	O
肢	O
麻	O
木	O
,	O
偶	O
有	O
四	O
肢	O
末	O
端	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
偶	O
有	O
头	O
晕	O
、	O
心	O
悸	O
、	O
胸	O
闷	O
,	O
无	O
黑	O
蒙	O
、	O
恶	O
心	O
、	O
呕	O
吐	O
。	O

为	O
进	O
一	O
步	O
诊	O
治	O
入	O
住	O
我	O
科	O
,	O
自	O
发	O
病	O
以	O
来	O
精	O
神	O
状	O
态	O
可	O
,	O
饮	O
食	O
可	O
,	O
睡	O
眠	O
差	O
,	O
小	O
便	O
增	O
多	O
,	O
大	O
便	O
正	O
常	O
,	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
3	O
公	O
斤	O
。	O

发	O
现	O
血	O
压	O
升	O
高	O
2	O
0	O
年	O
,	O
血	O
压	O
最	O
高	O
达	O
1	O
6	O
0	O
/	O
1	O
0	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
目	O
前	O
口	O
服	O
左	O
旋	O
氨	O
氯	O
地	O
平	O
片	O
2	O
.	O
5	O
m	O
g	O
1	O
次	O
/	O
日	O
,	O
血	O
压	O
控	O
制	O
在	O
1	O
3	O
0	O
-	O
1	O
4	O
0	O
/	O
8	O
0	O
-	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
。	O

个	O
人	O
史	O
:	O
生	O
于	O
原	B-ADDRESS
籍	I-ADDRESS
太	I-ADDRESS
原	I-ADDRESS
,	O
于	O
*	O
*	O
年	O
来	O
太	O
原	O
,	O
现	O
居	O
住	O
于	O
x	O
x	O
x	O
长	O
期	O
居	O
于	O
太	B-ADDRESS
原	I-ADDRESS
,	O
未	O
到	O
过	O
疫	O
区	O
,	O
无	O
有	O
害	O
及	O
放	O
射	O
物	O
接	O
触	O
史	O
,	O
目	O
前	O
退	O
休	O
从	O
事	O
,	O
无	O
烟	O
、	O
酒	O
、	O
药	O
物	O
等	O
嗜	O
好	O
,	O
无	O
冶	O
游	O
史	O
。	O

婚	O
育	O
史	O
:	O
x	O
2	O
7	O
岁	O
结	O
婚	O
,	O
生	O
育	O
x	O
1	O
子	O
女	O
,	O
配	O
偶	O
体	O
健	O
。	O

月	O
经	O
史	O
:	O
初	O
潮	O
年	O
龄	O
X	O
1	O
8	O
岁	O
,	O
每	O
次	O
持	O
续	O
5	O
天	O
/	O
周	O
期	O
2	O
8	O
天	O
闭	O
经	O
年	O
龄	O
4	O
8	O
岁	O
。	O

末	O
次	O
月	O
经	O
时	O
间	O
或	O
者	O
闭	O
经	O
年	O
龄	O
,	O
经	O
量	O
中	O
等	O
,	O
无	O
痛	O
经	O
史	O
,	O
白	O
带	O
正	O
常	O
,	O
妊	O
娠	O
X	O
次	O
,	O
分	O
娩	O
X	O
次	O
,	O
正	O
常	O
足	O
月	O
产	O
X	O
胎	O
,	O
早	O
产	O
X	O
胎	O
,	O
流	O
产	O
X	O
次	O
,	O
手	O
术	O
X	O
产	O
次	O
,	O
现	O
存	O
子	O
女	O
X	O
人	O
,	O
有	O
绝	O
育	O
。	O

辅	O
助	O
检	O
查	O
空	O
腹	O
静	O
脉	O
血	O
糖	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
1	O
1	O
.	O
4	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
2	O
2	O
.	O
8	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
血	O
酮	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
0	O
.	O
3	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
高	O
血	O
压	O
病	O
2	O
级	O
(	O
极	O
高	O
危	O
)	O
签	O
名	O
:	O
赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
首	O
次	O
病	O
程	O
记	O
录	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
1	O
:	O
5	O
2	O
患	O
者	O
,	O
魏	B-NAME
玉	I-NAME
叶	I-NAME
,	O
女	O
,	O
6	O
0	O
岁	O
,	O
主	O
因	O
"	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
尿	O
、	O
乏	O
力	O
半	O
年	O
余	O
。	O

"	O
于	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
8	O
月	O
门	O
诊	O
入	O
院	O
。	O

一	O
、	O
病	O
历	O
特	O
点	O
1	O
、	O
病	O
历	O
特	O
点	O
:	O
(	O
1	O
)	O
老	O
年	O
女	O
性	O
,	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
。	O

就	O
诊	O
于	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
,	O
查	O
空	O
腹	O
静	O
脉	O
血	O
糖	O
1	O
1	O
.	O
4	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
2	O
2	O
.	O
8	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
病	O
程	O
中	O
有	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
皮	O
肤	O
干	O
燥	O
、	O
瘙	O
痒	O
,	O
无	O
皮	O
肤	O
蚁	O
行	O
感	O
,	O
无	O
四	O
肢	O
麻	O
木	O
,	O
偶	O
有	O
四	O
肢	O
末	O
端	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
偶	O
有	O
头	O
晕	O
、	O
心	O
悸	O
、	O
胸	O
闷	O
,	O
无	O
黑	O
蒙	O
、	O
恶	O
心	O
、	O
呕	O
吐	O
。	O

自	O
发	O
病	O
以	O
来	O
精	O
神	O
状	O
态	O
可	O
,	O
饮	O
食	O
可	O
,	O
睡	O
眠	O
差	O
,	O
小	O
便	O
增	O
多	O
,	O
大	O
便	O
正	O
常	O
,	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
3	O
公	O
斤	O
。	O

(	O
3	O
)	O
发	O
现	O
血	O
压	O
升	O
高	O
2	O
0	O
年	O
,	O
血	O
压	O
最	O
高	O
达	O
1	O
6	O
0	O
/	O
1	O
0	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
,	O
目	O
前	O
口	O
服	O
左	O
旋	O
氨	O
氯	O
地	O
平	O
片	O
2	O
.	O
5	O
m	O
g	O
1	O
次	O
/	O
日	O
,	O
血	O
压	O
控	O
制	O
在	O
1	O
3	O
0	O
-	O
1	O
4	O
0	O
/	O
8	O
0	O
-	O
9	O
0	O
m	O
m	O
H	O
g	O
。	O

3	O
、	O
辅	O
助	O
检	O
查	O
:	O
空	O
腹	O
静	O
脉	O
血	O
糖	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
1	O
1	O
.	O
4	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
2	O
2	O
.	O
8	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
血	O
酮	O
(	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
,	O
我	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
)	O
:	O
0	O
.	O
3	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
二	O
、	O
拟	O
诊	O
讨	O
论	O
㈠	O
、	O
初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
高	O
血	O
压	O
病	O
2	O
级	O
(	O
极	O
高	O
危	O
)	O
㈡	O
、	O
诊	O
断	O
依	O
据	O
:	O
1	O
.	O
病	O
史	O
:	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
尿	O
、	O
乏	O
力	O
半	O
年	O
余	O
。	O

2	O
.	O
症	O
状	O
:	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
尿	O
、	O
乏	O
力	O
、	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
皮	O
肤	O
干	O
燥	O
、	O
瘙	O
痒	O
、	O
偶	O
有	O
四	O
肢	O
末	O
端	O
针	O
刺	O
样	O
疼	O
痛	O
,	O
偶	O
有	O
头	O
晕	O
。	O

3	O
.	O
体	O
征	O
:	O
心	O
肺	O
腹	O
(	O
-	O
)	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
轻	O
度	O
水	O
肿	O
,	O
皮	O
温	O
正	O
常	O
,	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

2	O
.	O
3	O
.	O
三	O
、	O
诊	O
疗	O
计	O
划	O
1	O
.	O
行	O
血	O
、	O
尿	O
、	O
便	O
常	O
规	O
,	O
肝	O
、	O
肾	O
功	O
能	O
,	O
血	O
脂	O
、	O
电	O
解	O
质	O
等	O
检	O
查	O
,	O
了	O
解	O
患	O
者	O
一	O
般	O
情	O
况	O
。	O

2	O
.	O
行	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
监	O
测	O
了	O
解	O
近	O
2	O
-	O
3	O
个	O
月	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
情	O
况	O
。	O

3	O
.	O
完	O
善	O
尿	O
微	O
量	O
白	O
蛋	O
白	O
、	O
胰	O
岛	O
功	O
能	O
检	O
查	O
以	O
协	O
助	O
诊	O
断	O
。	O

4	O
.	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
,	O
改	O
善	O
循	O
环	O
、	O
营	O
养	O
神	O
经	O
及	O
其	O
他	O
对	O
症	O
及	O
支	O
持	O
治	O
疗	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
查	O
看	O
病	O
人	O
,	O
结	O
合	O
患	O
者	O
集	O
合	O
结	O
合	O
患	O
者	O
病	O
史	O
、	O
体	O
征	O
分	O
析	O
病	O
情	O
如	O
下	O
:	O
1	O
.	O
患	O
者	O
中	O
老	O
年	O
女	O
性	O
,	O
体	O
型	O
肥	O
胖	O
,	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
,	O
发	O
现	O
血	O
糖	O
升	O
高	O
半	O
年	O
余	O
,	O
同	O
时	O
伴	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
的	O
典	O
型	O
症	O
状	O
-	O
-	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
尿	O
,	O
重	O
点	O
考	O
虑	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
。	O

2	O
.	O
、	O
目	O
前	O
应	O
尽	O
快	O
完	O
善	O
唐	O
华	O
.	O
目	O
前	O
应	O
尽	O
快	O
完	O
善	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
了	O
解	O
近	O
2	O
-	O
3	O
个	O
月	O
的	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
,	O
检	O
测	O
尿	O
微	O
量	O
白	O
蛋	O
白	O
了	O
解	O
患	O
者	O
有	O
无	O
糖	O
尿	O
病	O
引	O
起	O
的	O
肾	O
脏	O
病	O
变	O
,	O
行	O
血	O
糖	O
耐	O
量	O
检	O
查	O
了	O
解	O
患	O
者	O
胰	O
岛	O
功	O
能	O
,	O
以	O
便	O
制	O
定	O
合	O
理	O
的	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

3	O
.	O
患	O
者	O
目	O
前	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
较	O
高	O
,	O
应	O
予	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
同	O
时	O
密	O
切	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
,	O
以	O
积	O
极	O
调	O
整	O
胰	O
岛	O
素	O
用	O
量	O
。	O

患	O
者	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
同	O
时	O
患	O
高	O
血	O
压	O
病	O
,	O
追	O
问	O
患	O
者	O
病	O
史	O
,	O
右	O
有	O
心	O
慌	O
、	O
胸	O
闷	O
等	O
不	O
适	O
症	O
状	O
,	O
予	O
注	O
射	O
用	O
红	O
花	O
黄	O
色	O
素	O
改	O
善	O
血	O
液	O
循	O
环	O
,	O
硫	O
辛	O
酸	O
注	O
射	O
液	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
。	O

4	O
.	O
向	O
患	O
者	O
进	O
行	O
糖	O
尿	O
病	O
饮	O
食	O
、	O
运	O
动	O
宣	O
教	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
合	O
理	O
饮	O
食	O
,	O
可	O
以	O
适	O
度	O
增	O
加	O
活	O
动	O
。	O

观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
主	O
任	O
医	O
生	O
查	O
房	O
记	O
录	O
郗	I-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
:	O
蝴	O
蝶	O
结	O
卡	O
丁	O
车	O
郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
房	O
:	O
缓	O
和	O
患	O
者	O
一	O
般	O
情	O
况	O
可	O
,	O
皮	O
肤	O
干	O
燥	O
、	O
瘙	O
痒	O
的	O
症	O
状	O
有	O
所	O
好	O
转	O
装	O
转	O
,	O
无	O
其	O
他	O
特	O
殊	O
不	O
适	O
主	O
诉	O
诉	O
。	O

血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
8	O
-	O
9	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
餐	O
后	O
c	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
1	O
1	O
-	O
1	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
.	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
查	O
看	O
病	O
人	O
,	O
结	O
合	O
患	O
者	O
病	O
史	O
、	O
体	O
征	O
及	O
化	O
验	O
结	O
果	O
分	O
析	O
病	O
情	O
如	O
下	O
:	O
1	O
.	O
患	O
者	O
中	O
老	O
年	O
女	O
性	O
,	O
体	O
型	O
肥	O
胖	O
,	O
有	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
,	O
院	O
外	O
多	O
次	O
测	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
均	O
大	O
于	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
c	O
a	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
均	O
大	O
于	O
1	O
1	O
.	O
1	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
同	O
时	O
伴	O
有	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
尿	O
等	O
糖	O
尿	O
病	O
典	O
型	O
表	O
现	O
,	O
可	O
以	O
明	O
确	O
诊	O
断	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
。	O

2	O
.	O
化	O
验	O
结	O
果	O
回	O
报	O
示	O
:	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
9	O
.	O
1	O
﹪	O
﹪	O
,	O
提	O
示	O
患	O
者	O
近	O
2	O
-	O
3	O
个	O
月	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
。	O

总	O
胆	O
固	O
醇	O
5	O
.	O
4	O
8	O
5	O
.	O
6	O
9	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
甘	O
油	O
三	O
酯	O
2	O
.	O
0	O
5	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
提	O
示	O
患	O
者	O
脂	O
代	O
谢	O
异	O
常	O
,	O
予	O
辛	O
伐	O
他	O
汀	O
片	O
4	O
0	O
m	O
g	O
睡	O
前	O
口	O
服	O
调	O
节	O
脂	O
代	O
谢	O
紊	O
乱	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
清	O
淡	O
饮	O
食	O
,	O
定	O
期	O
复	O
查	O
血	O
脂	O
、	O
肝	O
功	O
。	O

3	O
.	O
糖	O
类	O
抗	O
原	O
1	O
9	O
9	O
1	O
5	O
3	O
4	O
4	O
.	O
7	O
2	O
6	O
.	O
0	O
U	O
/	O
m	O
l	O
轻	O
度	O
升	O
高	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
定	O
期	O
复	O
查	O
,	O
乳	O
腺	O
及	O
小	O
腹	O
部	O
出	O
现	O
胰	O
腺	O
、	O
胆	O
道	O
、	O
胃	O
肠	O
道	O
r	O
u	O
乳	O
腺	O
及	O
小	O
腹	O
部	O
不	O
适	O
时	O
及	O
时	O
就	O
诊	O
。	O

4	O
.	O
心	O
电	O
图	O
示	O
:	O
Ⅲ	O
、	O
a	O
V	O
F	O
、	O
V	O
1	O
导	O
联	O
S	O
T	O
-	O
T	O
段	O
改	O
变	O
,	O
予	O
阿	O
司	O
匹	O
林	O
肠	O
溶	O
片	O
、	O
硝	O
酸	O
异	O
山	O
梨	O
酯	O
片	O
口	O
服	O
改	O
善	O
心	O
肌	O
供	O
血	O
,	O
降	O
低	O
心	O
肌	O
负	O
荷	O
,	O
预	O
防	O
心	O
肌	O
急	O
性	O
事	O
件	O
的	O
发	O
生	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
不	O
要	O
剧	O
烈	O
运	O
动	O
,	O
避	O
免	O
情	O
绪	O
激	O
动	O
、	O
饥	O
饿	O
、	O
受	O
寒	O
等	O
诱	O
因	O
,	O
有	O
心	O
前	O
区	O
憋	O
闷	O
不	O
适	O
及	O
时	O
告	O
知	O
医	O
务	O
人	O
员	O
,	O
必	O
要	O
时	O
请	O
心	O
内	O
科	O
会	O
诊	O
。	O

4	O
.	O
患	O
者	O
颜	O
面	O
部	O
轻	O
度	O
浮	O
肿	O
,	O
化	O
验	O
室	O
示	O
钾	O
3	O
.	O
4	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
y	O
u	O
予	O
螺	O
内	O
酯	O
片	O
口	O
服	O
保	O
钾	O
、	O
利	O
尿	O
消	O
肿	O
,	O
同	O
时	O
。	O

5	O
.	O
患	O
者	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
予	O
拜	O
糖	O
平	O
口	O
服	O
降	O
低	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
。	O

考	O
虑	O
患	O
者	O
院	O
外	O
曾	O
口	O
服	O
多	O
种	O
降	O
糖	O
降	O
糖	O
药	O
物	O
效	O
果	O
不	O
佳	O
,	O
且	O
有	O
胃	O
肠	O
道	O
不	O
适	O
,	O
予	O
吡	O
咯	O
列	O
酮	O
口	O
服	O
改	O
善	O
胰	O
岛	O
素	O
抵	O
抗	O
,	O
增	O
加	O
胰	O
岛	O
素	O
敏	O
感	O
性	O
。	O

6	O
.	O
患	O
者	O
目	O
前	O
血	O
糖	O
较	O
前	O
有	O
所	O
下	O
降	O
,	O
病	O
情	O
有	O
所	O
好	O
转	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
、	O
血	O
压	O
,	O
余	O
治	O
疗	O
同	O
前	O
。	O

血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
:	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
6	O
-	O
7	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
c	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
8	O
-	O
1	O
2	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
.	O
h	O
患	O
者	O
血	O
糖	O
水	O
平	O
较	O
前	O
明	O
显	O
改	O
善	O
,	O
但	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
仍	O
较	O
高	O
,	O
调	O
整	O
胰	O
岛	O
素	O
用	O
量	O
及	O
口	O
服	O
拜	O
糖	O
平	O
用	O
量	O
。	O

嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
,	O
再	O
次	O
对	O
患	O
者	O
进	O
行	O
糖	O
尿	O
病	O
饮	O
食	O
、	O
运	O
动	O
宣	O
教	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
合	O
理	O
分	O
配	O
三	O
餐	O
,	O
低	O
糖	O
、	O
低	O
脂	O
饮	O
食	O
,	O
适	O
度	O
增	O
加	O
活	O
动	O
量	O
,	O
继	O
续	O
目	O
前	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
。	O

腹	O
部	O
彩	O
超	O
示	O
:	O
1	O
.	O
脂	O
肪	O
肝	O
(	O
中	O
度	O
)	O
2	O
.	O
胆	O
囊	O
炎	O
,	O
胆	O
囊	O
单	O
发	O
结	O
石	O
,	O
胆	O
囊	O
多	O
发	O
附	O
壁	O
结	O
晶	O
。	O

3	O
.	O
左	O
肾	O
下	O
极	O
单	O
发	O
囊	O
肿	O
。	O

追	O
问	O
患	O
者	O
病	O
史	O
,	O
无	O
右	O
下	O
腹	O
部	O
不	O
适	O
感	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
定	O
期	O
复	O
查	O
腹	O
部	O
彩	O
超	O
,	O
择	O
期	O
手	O
术	O
。	O

复	O
查	O
血	O
脂	O
、	O
肝	O
功	O
、	O
电	O
解	O
质	O
等	O
,	O
了	O
解	O
病	O
情	O
变	O
化	O
。	O

患	O
者	O
目	O
前	O
病	O
情	O
稳	O
定	O
,	O
可	O
继	O
续	O
目	O
前	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
。	O

复	O
查	O
血	O
脂	O
、	O
肝	O
功	O
、	O
电	O
解	O
质	O
示	O
:	O
C	O
H	O
O	O
3	O
.	O
3	O
9	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
T	O
G	O
1	O
.	O
1	O
2	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
血	O
脂	O
基	O
本	O
恢	O
复	O
正	O
常	O
。	O

A	O
L	O
T	O
:	O
4	O
2	O
.	O
6	O
I	O
U	O
/	O
L	O
A	O
S	O
T	O
:	O
3	O
7	O
.	O
4	O
I	O
U	O
/	O
L	O
肝	O
酶	O
偏	O
高	O
,	O
但	O
较	O
前	O
有	O
所	O
好	O
转	O
,	O
予	O
复	O
方	O
甘	O
草	O
酸	O
苷	O
胶	O
囊	O
口	O
服	O
保	O
肝	O
治	O
疗	O
。	O

钾	O
离	O
子	O
3	O
.	O
4	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
继	O
续	O
口	O
服	O
螺	O
内	O
酯	O
利	O
尿	O
保	O
钾	O
消	O
肿	O
。	O

患	O
者	O
及	O
家	O
属	O
要	O
求	O
明	O
日	O
出	O
院	O
,	O
向	O
患	O
者	O
交	O
代	O
病	O
情	O
及	O
目	O
前	O
治	O
疗	O
方	O
案	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
院	O
外	O
继	O
续	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
甘	O
舒	O
霖	O
5	O
0	O
R	O
(	O
早	O
1	O
6	O
u	O
晚	O
1	O
2	O
u	O
)	O
联	O
合	O
口	O
服	O
拜	O
糖	O
平	O
(	O
早	O
5	O
0	O
m	O
g	O
晚	O
2	O
5	O
m	O
g	O
)	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
;	O
继	O
续	O
口	O
服	O
复	O
方	O
甘	O
草	O
酸	O
苷	O
胶	O
囊	O
2	O
粒	O
3	O
次	O
/	O
日	O
保	O
肝	O
治	O
疗	O
;	O
螺	O
内	O
酯	O
2	O
0	O
m	O
g	O
1	O
次	O
/	O
日	O
利	O
尿	O
保	O
钾	O
消	O
肿	O
治	O
疗	O
。	O

继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
,	O
定	O
期	O
复	O
查	O
血	O
脂	O
、	O
肝	O
功	O
、	O
电	O
解	O
质	O
、	O
肿	O
瘤	O
标	O
志	O
物	O
、	O
腹	O
部	O
彩	O
超	O
等	O
相	O
关	O
指	O
标	O
,	O
2	O
周	O
后	O
内	O
分	O
泌	O
门	O
诊	O
复	O
查	O
。	O

低	O
盐	O
、	O
低	O
脂	O
饮	O
食	O
,	O
适	O
度	O
增	O
加	O
活	O
动	O
量	O
,	O
不	O
适	O
随	O
诊	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
首	O
次	O
病	O
程	O
记	O
录	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
1	O
5	O
:	O
5	O
2	O
患	O
者	O
翟	O
新	O
明	O
,	O
男	O
,	O
5	O
4	O
岁	O
,	O
主	O
因	O
"	O
血	O
糖	O
高	O
1	O
0	O
年	O
余	O
,	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
3	O
月	O
余	O
。	O

"	O
于	O
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
8	O
-	O
入	O
院	O
治	O
疗	O
。	O

一	O
、	O
病	O
历	O
特	O
点	O
1	O
.	O
中	O
年	O
男	O
性	O
,	O
否	O
认	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
。	O

2	O
.	O
发	O
现	O
血	O
糖	O
高	O
1	O
0	O
余	O
年	O
,	O
长	O
期	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
理	O
想	O
,	O
目	O
前	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
诺	O
和	O
灵	O
3	O
0	O
R	O
,	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
欠	O
佳	O
。	O

3	O
.	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
初	O
以	O
糖	O
尿	O
病	O
酮	O
症	O
酸	O
中	O
毒	O
首	O
发	O
,	O
同	O
时	O
发	O
现	O
血	O
肌	O
酐	O
高	O
于	O
正	O
常	O
,	O
自	O
述	O
近	O
些	O
年	O
间	O
断	O
查	O
肾	O
功	O
示	O
血	O
肌	O
酐	O
高	O
于	O
正	O
常	O
(	O
具	O
体	O
不	O
详	O
)	O
。	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
初	O
出	O
现	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
,	O
午	O
后	O
为	O
著	O
;	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
5	O
月	O
出	O
现	O
双	O
手	O
足	O
发	O
凉	O
,	O
冬	O
天	O
为	O
著	O
;	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
5	O
月	O
出	O
现	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
左	O
眼	O
尤	O
著	O
。	O

2	O
.	O
症	O
状	O
:	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
;	O
双	O
手	O
足	O
发	O
凉	O
;	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
左	O
眼	O
尤	O
著	O
。	O

3	O
.	O
体	O
征	O
:	O
心	O
肺	O
腹	O
未	O
见	O
明	O
显	O
异	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
无	O
水	O
肿	O
,	O
胫	O
前	O
可	O
见	O
多	O
发	O
褐	O
色	O
色	O
素	O
沉	O
着	O
,	O
双	O
足	O
皮	O
温	O
正	O
常	O
,	O
双	O
足	O
背	O
动	O
脉	O
搏	O
动	O
可	O
。	O

㈢	O
、	O
鉴	O
别	O
诊	O
断	O
1	O
.	O
成	O
人	O
隐	O
匿	O
性	O
自	O
身	O
免	O
疫	O
性	O
糖	O
尿	O
病	O
:	O
此	O
病	O
发	O
病	O
年	O
龄	O
较	O
晚	O
,	O
多	O
在	O
2	O
0	O
岁	O
以	O
后	O
发	O
病	O
,	O
有	O
明	O
显	O
三	O
多	O
一	O
少	O
症	O
状	O
,	O
酷	O
似	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
需	O
鉴	O
别	O
。	O

但	O
成	O
人	O
自	O
身	O
免	O
疫	O
糖	O
尿	O
病	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
多	O
大	O
于	O
1	O
6	O
.	O
5	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
体	O
重	O
指	O
数	O
小	O
于	O
2	O
5	O
k	O
g	O
/	O
m	O
2	O
,	O
空	O
腹	O
C	O
肽	O
小	O
于	O
0	O
.	O
4	O
n	O
g	O
/	O
m	O
l	O
,	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
呈	O
低	O
平	O
曲	O
线	O
,	O
本	O
患	O
者	O
胰	O
岛	O
素	O
释	O
放	O
试	O
验	O
示	O
胰	O
岛	O
素	O
抵	O
抗	O
为	O
主	O
,	O
胰	O
岛	O
素	O
分	O
泌	O
高	O
峰	O
后	O
延	O
,	O
符	O
合	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
胰	O
岛	O
素	O
分	O
泌	O
特	O
点	O
,	O
故	O
可	O
除	O
外	O
该	O
诊	O
断	O
。	O

三	O
、	O
诊	O
疗	O
计	O
划	O
1	O
.	O
行	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
检	O
测	O
了	O
解	O
患	O
者	O
近	O
2	O
-	O
3	O
月	O
的	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
情	O
况	O
,	O
完	O
善	O
尿	O
微	O
量	O
白	O
蛋	O
白	O
、	O
查	O
眼	O
底	O
等	O
了	O
解	O
有	O
无	O
合	O
并	O
糖	O
尿	O
病	O
慢	O
性	O
并	O
发	O
症	O
。	O

2	O
.	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
改	O
善	O
循	O
环	O
、	O
抗	O
氧	O
化	O
应	O
激	O
及	O
其	O
他	O
对	O
症	O
治	O
疗	O
。	O

赵	B-NAME
凌	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
治	O
医	O
师	O
看	O
过	O
病	O
人	O
后	O
分	O
析	O
:	O
患	O
者	O
以	O
糖	O
尿	O
病	O
酮	O
症	O
酸	O
中	O
毒	O
首	O
发	O
,	O
体	O
型	O
消	O
瘦	O
,	O
否	O
认	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
,	O
不	O
能	O
除	O
外	O
1	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
进	O
一	O
步	O
行	O
O	O
G	O
T	O
T	O
及	O
胰	O
岛	O
素	O
、	O
C	O
-	O
P	O
释	O
放	O
试	O
验	O
明	O
确	O
诊	O
断	O
,	O
必	O
要	O
时	O
查	O
G	O
A	O
D	O
、	O
I	O
C	O
A	O
协	O
助	O
诊	O
断	O
。	O

根	O
据	O
患	O
者	O
既	O
往	O
病	O
史	O
、	O
临	O
床	O
表	O
现	O
及	O
相	O
关	O
向	O
相	O
关	O
辅	O
助	O
检	O
查	O
,	O
考	O
虑	O
目	O
前	O
初	O
步	O
诊	O
断	O
:	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
、	O
合	O
并	O
糖	O
尿	O
病	O
视	O
网	O
膜	O
致	O
网	O
膜	O
病	O
变	O
、	O
糖	O
尿	O
病	O
肾	O
病	O
。	O

血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
患	O
者	O
血	O
糖	O
波	O
动	O
于	O
大	O
,	O
血	O
糖	O
脆	O
性	O
大	O
,	O
已	O
予	O
以	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
,	O
注	O
意	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
及	O
时	O
调	O
整	O
胰	O
岛	O
素	O
剂	O
量	O
。	O

,	O
。	O

同	O
时	O
予	O
以	O
肾	O
康	O
注	O
射	O
液	O
、	O
及	O
胰	O
激	O
肽	O
原	O
酶	O
改	O
善	O
微	O
循	O
环	O
、	O
保	O
护	O
肾	O
脏	O
,	O
硫	O
辛	O
酸	O
抗	O
氧	O
化	O
应	O
激	O
、	O
保	O
护	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
。	O

患	O
者	O
近	O
1	O
年	O
出	O
现	O
阴	O
茎	O
缩	O
短	O
,	O
尿	O
频	O
,	O
排	O
尿	O
时	O
间	O
延	O
长	O
,	O
请	O
泌	O
尿	O
外	O
科	O
会	O
诊	O
,	O
建	O
议	O
保	O
持	O
会	O
阴	O
清	O
洁	O
干	O
燥	O
,	O
如	O
反	O
复	O
发	O
生	O
包	O
皮	O
龟	O
头	O
炎	O
,	O
行	O
手	O
术	O
切	O
除	O
过	O
多	O
包	O
皮	O
,	O
并	O
建	O
议	O
完	O
善	O
泌	O
尿	O
系	O
彩	O
超	O
及	O
残	O
余	O
尿	O
测	O
定	O
、	O
化	O
验	O
P	O
A	O
S	O
S	O
A	O
,	O
,	O
但	O
患	O
者	O
咱	O
不	O
严	O
暂	O
不	O
愿	O
行	O
上	O
述	O
检	O
查	O
后	O
、	O
化	O
验	O
,	O
嘱	O
其	O
泌	O
尿	O
外	O
科	O
随	O
诊	O
、	O
。	O

完	O
善	O
相	O
关	O
检	O
查	O
,	O
筛	O
查	O
并	O
发	O
症	O
。	O

请	O
眼	O
科	O
会	O
诊	O
,	O
查	O
眼	O
底	O
示	O
散	O
在	O
出	O
血	O
灶	O
,	O
硬	O
性	O
渗	O
出	O
及	O
棉	O
絮	O
斑	O
,	O
诊	O
断	O
:	O
糖	O
尿	O
病	O
视	O
网	O
膜	O
病	O
变	O
(	O
双	O
眼	O
Ⅲ	O
期	O
)	O
,	O
建	O
议	O
行	O
F	O
F	O
A	O
及	O
O	O
C	O
T	O
。	O

化	O
验	O
、	O
检	O
查	O
回	O
报	O
:	O
糖	O
化	O
血	O
红	O
蛋	O
白	O
1	O
2	O
.	O
9	O
%	O
,	O
血	O
脂	O
示	O
总	O
胆	O
固	O
醇	O
5	O
.	O
4	O
6	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
,	O
低	O
密	O
度	O
脂	O
蛋	O
白	O
胆	O
固	O
醇	O
3	O
.	O
1	O
4	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

电	O
解	O
质	O
示	O
血	O
钾	O
3	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
L	O
。	O

尿	O
微	O
量	O
白	O
蛋	O
白	O
1	O
3	O
1	O
.	O
6	O
m	O
g	O
/	O
L	O
。	O

郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
看	O
过	O
病	O
人	O
后	O
分	O
析	O
:	O
患	O
者	O
以	O
糖	O
尿	O
病	O
酮	O
症	O
酸	O
中	O
毒	O
首	O
发	O
,	O
体	O
型	O
消	O
瘦	O
,	O
否	O
认	O
糖	O
尿	O
病	O
家	O
族	O
史	O
,	O
不	O
能	O
除	O
外	O
1	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
进	O
一	O
步	O
行	O
O	O
G	O
T	O
T	O
及	O
胰	O
岛	O
素	O
、	O
C	O
-	O
P	O
释	O
放	O
试	O
验	O
明	O
确	O
诊	O
断	O
,	O
必	O
要	O
时	O
查	O
G	O
A	O
D	O
、	O
I	O
C	O
A	O
协	O
助	O
诊	O
断	O
。	O

根	O
据	O
患	O
者	O
既	O
往	O
病	O
史	O
、	O
临	O
床	O
表	O
现	O
及	O
相	O
关	O
辅	O
助	O
检	O
查	O
,	O
考	O
虑	O
目	O
前	O
诊	O
断	O
:	O
糖	O
尿	O
病	O
视	O
网	O
膜	O
病	O
变	O
(	O
双	O
眼	O
Ⅲ	O
期	O
)	O
、	O
糖	O
尿	O
病	O
肾	O
病	O
Ⅲ	O
期	O
、	O
血	O
脂	O
代	O
谢	O
异	O
常	O
(	O
高	O
胆	O
固	O
醇	O
血	O
症	O
)	O
。	O

眼	O
科	O
建	O
议	O
行	O
F	O
F	O
A	O
及	O
O	O
C	O
T	O
,	O
但	O
患	O
者	O
暂	O
不	O
愿	O
行	O
上	O
述	O
检	O
查	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
眼	O
科	O
随	O
诊	O
。	O

已	O
予	O
以	O
肾	O
康	O
注	O
射	O
液	O
、	O
及	O
胰	O
激	O
肽	O
原	O
酶	O
改	O
善	O
微	O
循	O
环	O
、	O
保	O
护	O
肾	O
脏	O
治	O
疗	O
,	O
但	O
因	O
我	O
院	O
药	O
房	O
肾	O
康	O
注	O
射	O
液	O
无	O
药	O
,	O
故	O
调	O
整	O
为	O
红	O
花	O
黄	O
色	O
素	O
改	O
善	O
循	O
环	O
治	O
疗	O
,	O
继	O
续	O
静	O
点	O
硫	O
辛	O
酸	O
抗	O
氧	O
化	O
应	O
激	O
、	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
。	O

根	O
据	O
血	O
脂	O
结	O
果	O
,	O
予	O
以	O
辛	O
伐	O
他	O
汀	O
调	O
脂	O
治	O
疗	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
定	O
期	O
复	O
查	O
血	O
脂	O
。	O

电	O
解	O
质	O
示	O
患	O
者	O
血	O
钾	O
低	O
于	O
正	O
常	O
,	O
患	O
者	O
近	O
期	O
无	O
腹	O
泻	O
、	O
呕	O
吐	O
等	O
导	O
致	O
钾	O
丢	O
失	O
过	O
多	O
原	O
因	O
,	O
明	O
日	O
复	O
查	O
血	O
钾	O
,	O
并	O
查	O
同	O
步	O
2	O
4	O
小	O
时	O
尿	O
钾	O
,	O
了	O
解	O
有	O
无	O
尿	O
钾	O
排	O
出	O
过	O
多	O
。	O

患	O
者	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
初	O
出	O
现	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
,	O
午	O
后	O
为	O
著	O
,	O
已	O
行	O
双	O
下	O
肢	O
动	O
脉	O
彩	O
超	O
,	O
以	O
明	O
确	O
有	O
无	O
合	O
并	O
周	O
糖	O
尿	O
病	O
围	O
血	O
管	O
疾	O
病	O
,	O
同	O
时	O
化	O
验	O
肌	O
酶	O
,	O
协	O
助	O
明	O
确	O
下	O
肢	O
不	O
适	O
原	O
因	O
。	O

血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
患	O
者	O
昨	O
日	O
睡	O
前	O
血	O
糖	O
偏	O
低	O
,	O
今	O
晨	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
偏	O
高	O
,	O
考	O
虑	O
不	O
除	O
外	O
夜	O
间	O
低	O
血	O
糖	O
导	O
致	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
反	O
跳	O
性	O
升	O
高	O
,	O
经	O
夜	O
间	O
胰	O
岛	O
素	O
基	O
础	O
量	O
减	O
量	O
,	O
基	O
础	O
量	O
总	O
量	O
减	O
量	O
至	O
1	O
2	O
.	O
4	O
u	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
。	O

进	O
一	O
步	O
完	O
善	O
相	O
关	O
检	O
查	O
,	O
筛	O
查	O
并	O
发	O
症	O
。	O

陈	B-NAME
晓	I-NAME
琴	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
常	O
病	O
程	O
记	O
录	O
患	O
者	O
神	O
清	O
,	O
诉	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
较	O
前	O
好	O
转	O
,	O
复	O
查	O
血	O
钾	O
、	O
2	O
4	O
小	O
时	O
尿	O
钾	O
均	O
正	O
常	O
,	O
。	O

,	O
餐	O
后	O
,	O
查	O
C	O
K	O
正	O
常	O
,	O
双	O
下	O
肢	O
动	O
脉	O
彩	O
超	O
示	O
双	O
侧	O
颈	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
伴	O
左	O
侧	O
斑	O
块	O
形	O
成	O
,	O
双	O
侧	O
椎	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
双	O
下	O
肢	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
伴	O
小	O
斑	O
块	O
形	O
成	O
,	O
双	O
侧	O
颈	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
伴	O
左	O
侧	O
斑	O
块	O
形	O
成	O
,	O
双	O
侧	O
椎	O
动	O
脉	O
硬	O
化	O
,	O
据	O
此	O
结	O
果	O
,	O
糖	O
尿	O
病	O
双	O
下	O
肢	O
病	O
动	O
脉	O
粥	O
样	O
硬	O
化	O
症	O
(	O
双	O
侧	O
颈	O
动	O
脉	O
、	O
双	O
下	O
肢	O
动	O
脉	O
)	O
诊	O
断	O
明	O
确	O
,	O
已	O
予	O
以	O
辛	O
伐	O
他	O
汀	O
调	O
脂	O
、	O
稳	O
定	O
斑	O
块	O
治	O
疗	O
。	O

复	O
查	O
血	O
钾	O
、	O
2	O
4	O
小	O
时	O
尿	O
钾	O
均	O
正	O
常	O
,	O
血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
早	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
较	O
高	O
,	O
将	O
早	O
餐	O
前	O
优	O
泌	O
乐	O
加	O
量	O
至	O
7	O
8	O
u	O
,	O
晚	O
餐	O
前	O
血	O
糖	O
偏	O
低	O
,	O
调	O
整	O
基	O
础	O
两	O
量	O
至	O
1	O
1	O
.	O
2	O
8	O
u	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
。	O

患	O
者	O
诉	O
近	O
2	O
日	O
便	O
秘	O
、	O
大	O
便	O
干	O
燥	O
,	O
加	O
用	O
莫	O
沙	O
比	O
利	O
促	O
进	O
胃	O
肠	O
蠕	O
动	O
,	O
聚	O
乙	O
二	O
醇	O
散	O
剂	O
对	O
症	O
改	O
善	O
大	O
便	O
干	O
燥	O
,	O
另	O
加	O
用	O
腺	O
苷	O
钴	O
胺	O
营	O
养	O
神	O
经	O
治	O
疗	O
,	O
继	O
续	O
观	O
察	O
病	O
情	O
变	O
化	O
。	O

血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
患	O
者	O
空	O
腹	O
及	O
三	O
餐	O
后	O
2	O
小	O
时	O
血	O
糖	O
均	O
偏	O
高	O
,	O
将	O
胰	O
岛	O
素	O
基	O
础	O
量	O
加	O
量	O
至	O
1	O
4	O
u	O
,	O
三	O
餐	O
前	O
大	O
剂	O
量	O
分	O
别	O
加	O
量	O
至	O
1	O
0	O
u	O
-	O
7	O
u	O
=	O
-	O
7	O
u	O
,	O
,	O
考	O
虑	O
患	O
者	O
1	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
血	O
糖	O
脆	O
性	O
大	O
,	O
不	O
能	O
除	O
外	O
i	O
a	O
存	O
在	O
低	O
血	O
糖	O
后	O
反	O
跳	O
性	O
高	O
血	O
糖	O
,	O
行	O
7	O
2	O
小	O
时	O
动	O
态	O
血	O
糖	O
监	O
测	O
,	O
全	O
面	O
了	O
解	O
患	O
者	O
血	O
糖	O
情	O
况	O
,	O
进	O
一	O
步	O
精	O
细	O
调	O
整	O
胰	O
岛	O
素	O
剂	O
量	O
。	O

陈	B-NAME
晓	I-NAME
琴	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
常	O
病	O
程	O
记	O
录	O
患	O
者	O
神	O
清	O
,	O
诉	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
娇	O
气	O
那	O
较	O
前	O
好	O
转	O
,	O
已	O
无	O
明	O
显	O
双	O
下	O
肢	O
酸	O
困	O
、	O
乏	O
力	O
。	O

动	O
态	O
血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
缓	O
和	O
患	O
者	O
全	O
天	O
血	O
糖	O
均	O
偏	O
高	O
,	O
无	O
低	O
血	O
糖	O
发	O
生	O
,	O
将	O
胰	O
岛	O
素	O
基	O
础	O
量	O
加	O
量	O
至	O
1	O
6	O
u	O
,	O
血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
午	O
餐	O
后	O
血	O
糖	O
有	O
偏	O
低	O
时	O
,	O
将	O
午	O
餐	O
前	O
胰	O
岛	O
素	O
减	O
量	O
至	O
6	O
u	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
。	O

动	O
态	O
血	O
糖	O
监	O
测	O
示	O
患	O
者	O
全	O
天	O
血	O
糖	O
均	O
较	O
高	O
,	O
将	O
胰	O
岛	O
素	O
基	O
础	O
量	O
加	O
量	O
至	O
1	O
8	O
u	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
徐	O
唐	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
,	O
必	O
要	O
时	O
可	O
加	O
用	O
口	O
服	O
药	O
物	O
联	O
合	O
胰	O
岛	O
素	O
降	O
糖	O
只	O
来	O
哦	O
治	O
疗	O
。	O

入	O
院	O
后	O
检	O
测	O
监	O
测	O
而	O
患	O
者	O
血	O
压	O
有	O
偏	O
高	O
时	O
,	O
患	O
者	O
速	O
记	O
网	O
诉	O
既	O
往	O
家	O
中	O
自	O
测	O
血	O
压	O
均	O
正	O
常	O
,	O
。	O

在	O
院	O
时	O
每	O
次	O
测	O
量	O
血	O
压	O
均	O
情	O
绪	O
紧	O
张	O
,	O
不	O
能	O
除	O
外	O
白	O
大	O
衣	O
性	O
高	O
血	O
压	O
,	O
暂	O
不	O
予	O
降	O
压	O
治	O
疗	O
,	O
嘱	O
患	O
者	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
压	O
变	O
化	O
,	O
心	O
内	O
科	O
随	O
诊	O
。	O

陈	B-NAME
晓	I-NAME
琴	I-NAME
2	O
0	O
1	O
3	O
-	O
0	O
8	O
-	O
常	O
病	O
程	O
记	O
录	O
患	O
者	O
神	O
清	O
,	O
诉	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
娇	O
气	O
那	O
较	O
前	O
好	O
转	O
,	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
强	O
化	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
十	O
余	O
天	O
后	O
,	O
血	O
糖	O
较	O
前	O
平	O
稳	O
下	O
降	O
,	O
停	O
胰	O
岛	O
素	O
泵	O
,	O
改	O
为	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
诺	O
和	O
锐	O
早	O
1	O
2	O
u	O
午	O
7	O
u	O
晚	O
1	O
9	O
0	O
u	O
,	O
联	O
合	O
重	O
组	O
甘	O
精	O
胰	O
岛	O
素	O
1	O
7	O
u	O
睡	O
前	O
,	O
联	O
合	O
口	O
服	O
阿	O
卡	O
波	O
糖	O
2	O
5	O
m	O
g	O
3	O
次	O
/	O
日	O
,	O
继	O
续	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
变	O
化	O
。	O

,	O
。	O

患	O
者	O
诉	O
睡	O
眠	O
欠	O
佳	O
,	O
加	O
用	O
赛	O
庚	O
啶	O
调	O
节	O
、	O
改	O
善	O
睡	O
眠	O
治	O
疗	O
。	O

患	O
者	O
病	O
情	O
好	O
转	O
,	O
要	O
求	O
出	O
院	O
,	O
建	O
议	O
经	O
郗	B-NAME
光	I-NAME
霞	I-NAME
主	O
任	O
医	O
师	O
同	O
意	O
,	O
可	O
于	O
今	O
日	O
出	O
院	O
,	O
出	O
院	O
后	O
继	O
续	O
皮	O
下	O
注	O
射	O
诺	O
和	O
锐	O
早	O
1	O
2	O
u	O
午	O
7	O
u	O
晚	O
1	O
0	O
u	O
,	O
长	O
秀	O
霖	O
1	O
7	O
u	O
睡	O
前	O
,	O
继	O
续	O
口	O
服	O
阿	O
卡	O
波	O
糖	O
2	O
5	O
m	O
g	O
3	O
次	O
/	O
日	O
,	O
遵	O
医	O
嘱	O
继	O
续	O
口	O
服	O
其	O
他	O
药	O
物	O
,	O
出	O
院	O
2	O
周	O
后	O
复	O
查	O
血	O
脂	O
、	O
尿	O
微	O
量	O
白	O
蛋	O
白	O
,	O
内	O
分	O
泌	O
科	O
、	O
泌	O
尿	O
外	O
科	O
随	O
诊	O
。	O

现	O
病	O
史	O
:	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
无	O
明	O
显	O
诱	O
因	O
出	O
现	O
多	O
尿	O
、	O
口	O
干	O
、	O
多	O
饮	O
、	O
多	O
食	O
、	O
消	O
瘦	O
,	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
近	O
3	O
0	O
斤	O
,	O
口	O
干	O
、	O
体	O
重	O
减	O
轻	O
近	O
3	O
0	O
近	O
,	O
就	O
诊	O
于	O
当	B-ORGANIZATION
地	I-ORGANIZATION
医	I-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
,	O
查	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
1	O
3	O
.	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
诊	O
断	O
为	O
"	O
2	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
"	O
,	O
予	O
口	O
服	O
药	O
物	O
治	O
疗	O
(	O
具	O
体	O
不	O
详	O
)	O
,	O
未	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
。	O

近	O
2	O
年	O
开	O
始	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
,	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
。	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
开	O
始	O
使	O
用	O
长	O
秀	O
霖	O
联	O
合	O
口	O
服	O
药	O
物	O
降	O
糖	O
治	O
疗	O
。	O

目	O
前	O
使	O
用	O
长	O
秀	O
霖	O
1	O
2	O
i	O
u	O
/	O
睡	O
前	O
,	O
口	O
服	O
米	O
格	O
列	O
醇	O
、	O
格	O
列	O
吡	O
嗪	O
,	O
监	O
测	O
血	O
糖	O
空	O
腹	O
8	O
-	O
1	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
h	O
血	O
糖	O
未	O
监	O
测	O
。	O

近	O
1	O
月	O
自	O
觉	O
视	O
物	O
模	O
糊	O
、	O
血	O
糖	O
控	O
制	O
不	O
佳	O
,	O
为	O
进	O
一	O
步	O
检	O
查	O
及	O
治	O
疗	O
入	O
住	O
我	O
科	O
。	O

米	O
格	O
列	O
醇	O
5	O
0	O
m	O
g	O
3	O
/	O
日	O
瑞	O
伊	O
宁	O
5	O
m	O
g	O
1	O
/	O
日	O
长	O
秀	O
霖	O
1	O
2	O
i	O
u	O
空	O
腹	O
血	O
糖	O
8	O
-	O
1	O
0	O
m	O
m	O
o	O
l	O
/	O
l	O
,	O
餐	O
后	O
2	O
h	O
血	O
糖	O
未	O
监	O
测	O
。	O

视	O
物	O
模	O
糊	O
无	O
双	O
下	O
肢	O
水	O
肿	O
既	O
往	O
史	O
:	O
既	O
往	O
体	O
健	O
。	O

家	O
族	O
史	O
:	O
父	O
亲	O
体	O
健	O
,	O
母	O
亲	O
患	O
有	O
型	O
糖	O
尿	O
病	O
,	O
无	O
家	O
族	O
遗	O
传	O
倾	O
向	O
的	O
疾	O
病	O
。	O

